# Copyright (C) 2025 DaftPlug
# This file is distributed under the same license as the DaftPlug Progressify - Progressive Web App (PWA) plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DaftPlug Progressify - Progressive Web App (PWA) 1.0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/daftplug-"
"progressify\n"
"Last-Translator: dfc2013\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-30T21:36:49+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-02 00:14+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Language: ko-KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.7.1; wp-6.7.2"

#. Plugin Name of the plugin
#: daftplug-progressify.php daftplug-progressify.php:24
msgid "DaftPlug Progressify - Progressive Web App (PWA)"
msgstr "DaftPlug Progressify - 프로그레시브 웹 앱(PWA)"

#. Plugin URI of the plugin
#: daftplug-progressify.php
msgid "https://daftplug.com/progressify/"
msgstr "https://daftplug.com/progressify/"

#. Description of the plugin
#: daftplug-progressify.php daftplug-progressify.php:25
msgid ""
"Enhance your website with Progressive Web App (PWA) features and take the "
"user experience to the next level with future of mobile web."
msgstr "프로그레시브 웹 앱(PWA) 기능으로 웹사이트를 개선하고 모바일 웹의 미래를 통해 사용자 경험을 새로운 차원으로 끌어올리세요."

#. Author of the plugin
#: daftplug-progressify.php
msgid "DaftPlug"
msgstr "다프트플러그"

#. Author URI of the plugin
#: daftplug-progressify.php
msgid "https://daftplug.com/"
msgstr "https://daftplug.com/"

#: admin/admin.php:140 frontend/frontend.php:69
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다."

#: admin/admin.php:156
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: admin/admin.php:157
msgid ""
"View your PWA's performance at a glance, including user stats, browser "
"breakdown, and a PWA readiness score. Manage plugin features globally with a "
"single toggle for easy control."
msgstr ""
"사용자 통계, 브라우저 분석 및 PWA 준비 점수를 포함하여 PWA의 성과를 한눈에 확인하세요. 단일 토글로 플러그인 기능을 전역적으로 "
"관리하여 쉽게 제어할 수 있습니다."

#: admin/admin.php:162
msgid "Web App Manifest"
msgstr "웹 앱 매니페스트"

#: admin/admin.php:163
msgid ""
"The web app manifest is a JSON file that provides essential information "
"about your web application to the browser, including how it should appear "
"and behave when installed on a user's device. This file is necessary for "
"enabling the \"Add to Home Screen\" prompt, enhancing the integration of "
"your web app with the user's device."
msgstr ""
"웹 앱 매니페스트는 브라우저에 웹 애플리케이션에 대한 필수 정보를 제공하는 JSON 파일입니다. 여기에는 사용자 기기에 설치되었을 때 "
"어떻게 표시되고 동작해야 하는지가 포함됩니다. 이 파일은 \"홈 화면에 추가\" 프롬프트를 활성화하여 웹 앱과 사용자 기기의 통합을 "
"강화하는 데 필요합니다."

#: admin/admin.php:168
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: admin/admin.php:169
msgid ""
"Installation features allows displaying prompts that encourage users to add "
"your website to their home screens. This feature helps increase user "
"engagement by making your site easily accessible with a single tap, just "
"like any native mobile application."
msgstr ""
"설치 기능을 사용하면 사용자가 홈 화면에 웹사이트를 추가하도록 권장하는 메시지를 표시할 수 있습니다. 이 기능은 모든 네이티브 모바일 "
"애플리케이션과 마찬가지로 한 번의 탭으로 사이트에 쉽게 액세스할 수 있도록 하여 사용자 참여를 높이는 데 도움이 됩니다."

#: admin/admin.php:174
msgid "Offline Usage"
msgstr "오프라인 사용"

#: admin/admin.php:175
msgid ""
"Enhance your web app with offline support and reliable performance, enabling "
"users to access previously viewed pages even without an internet connection "
"or on low connectivity."
msgstr ""
"오프라인 지원과 안정적인 성능으로 웹 앱을 강화하여 사용자가 인터넷에 연결되어 있지 않거나 연결 상태가 좋지 않은 경우에도 이전에 본 "
"페이지에 액세스할 수 있도록 하세요."

#: admin/admin.php:180
msgid "UI Components"
msgstr "UI 구성 요소"

#: admin/admin.php:181
msgid ""
"Enhance the user experience by adding interactive elements and features that "
"make your web app look and feel more like a native application, including "
"options like pull-down refresh, a navigation tab bar, dark mode, and toast "
"messages."
msgstr ""
"풀다운 새로 고침, 탐색 탭 막대, 다크 모드, 토스트 메시지와 같은 옵션을 포함하여 웹 앱이 네이티브 애플리케이션처럼 보이고 느껴지도록 "
"하는 대화형 요소와 기능을 추가하여 사용자 경험을 향상시킵니다."

#: admin/admin.php:186
msgid "App Capabilities"
msgstr "앱 기능"

#: admin/admin.php:187
msgid ""
"Enable advanced features and capabilities to enhance your website with "
"native app-like functionalities. This includes passwordless login, "
"background sync, periodic background sync, content indexing, persistent "
"storage, and other advanced web APIs, providing a seamless mobile-like "
"experience."
msgstr ""
"네이티브 앱과 같은 기능으로 웹사이트를 강화하기 위한 고급 기능과 역량을 활성화합니다. 여기에는 암호 없는 로그인, 백그라운드 동기화, "
"주기적 백그라운드 동기화, 콘텐츠 인덱싱, 영구 저장소 및 기타 고급 웹 API가 포함되어 원활한 모바일과 같은 경험을 제공합니다."

#: admin/admin.php:192
#: frontend/assets/js/dev/modules/pushNotificationsPrompt.js:215
msgid "Push Notifications"
msgstr "푸시 알림"

#: admin/admin.php:193
msgid ""
"Push notifications allow your web app to send messages directly to users' "
"devices, providing a powerful tool for engaging users with timely updates, "
"alerts, and personalized content. This feature helps keep your audience "
"informed and connected, even when they are not actively using the app."
msgstr ""
"푸시 알림을 사용하면 웹 앱에서 사용자 기기에 직접 메시지를 보내 시기적절한 업데이트, 알림 및 개인화된 콘텐츠로 사용자를 참여시키는 "
"강력한 도구를 제공합니다. 이 기능은 앱을 적극적으로 사용하지 않을 때에도 대상 고객에게 정보를 제공하고 연결 상태를 유지하는 데 도움이 "
"됩니다."

#: admin/admin.php:198 admin/templates/pages/publishtoappstores.php:9
msgid ""
"Get Android, iOS, and Windows apps that mirror your website in real-time, "
"requiring no updates, and publish your web app to the Google Play Store, App "
"Store, and Microsoft Store to reach more users."
msgstr ""
"웹사이트를 실시간으로 미러링하는 Android, iOS, Windows 앱을 사용하면 업데이트가 필요 없으며, 웹앱을 Google "
"Play Store, App Store, Microsoft Store에 게시하여 더 많은 사용자에게 다가갈 수 있습니다."

#: admin/admin.php:203
msgid ""
"We understand all the importance of product support for our customers. "
"That's why we are ready to solve all your issues and answer any questions "
"related to our plugin."
msgstr ""
"저희는 고객에게 제품 지원이 얼마나 중요한지 잘 알고 있습니다. 그래서 저희는 모든 문제를 해결하고 플러그인과 관련된 모든 질문에 답할 "
"준비가 되어 있습니다."

#: admin/admin.php:208
msgid "See what's new added, changed, fixed, improved or updated."
msgstr "새로 추가, 변경, 수정, 개선 또는 업데이트된 내용을 확인하세요."

#: admin/templates/header.php:26 admin/templates/pages/uicomponents.php:423
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: admin/templates/header.php:31 admin/templates/header.php:72
#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:8
#: admin/templates/sidebar.php:43
msgid "Publish to App Stores"
msgstr "앱스토어에 게시"

#: admin/templates/header.php:34
msgid "Play Store"
msgstr "플레이 스토어"

#: admin/templates/header.php:36
#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:22
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:491
msgid "Android"
msgstr "안드로이드"

#: admin/templates/header.php:43
msgid "App Store"
msgstr "앱스토어"

#: admin/templates/header.php:45
msgid "Mac"
msgstr "맥"

#: admin/templates/header.php:52
msgid "Microsoft Store"
msgstr "마이크로소프트 스토어"

#: admin/templates/header.php:54 admin/templates/pages/webappmanifest.php:497
msgid "Windows"
msgstr "윈도우"

#: admin/templates/header.php:60
msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

#: admin/templates/main.php:15
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: admin/templates/main.php:20
msgid "Changelog"
msgstr "변경 로그"

#: admin/templates/pages/activation.php:12 admin/templates/sidebar.php:80
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: admin/templates/pages/activation.php:16
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:996 admin/templates/sidebar.php:84
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: admin/templates/pages/activation.php:55
msgid "Dark mode"
msgstr "다크 모드"

#: admin/templates/pages/activation.php:69
msgid "Light mode"
msgstr "라이트 모드"

#: admin/templates/pages/activation.php:77
#: admin/templates/pages/activation.php:110
msgid "Activate License"
msgstr "라이센스 활성화"

#: admin/templates/pages/activation.php:80
msgid ""
"Enter your item purchase code from Envato as your license key to activate "
"the plugin. This will enable in-plugin support and automatic updates."
msgstr ""
"플러그인을 활성화하려면 Envato에서 아이템 구매 코드를 라이선스 키로 입력하세요. 그러면 플러그인 내 지원 및 자동 업데이트가 "
"활성화됩니다."

#: admin/templates/pages/activation.php:86
#: admin/templates/pages/activation.php:99
msgid "License Key"
msgstr "라이센스 키"

#: admin/templates/pages/activation.php:94
msgid ""
"To obtain your license key, go to your CodeCanyon downloads page, click "
"\"Download\" on the plugin, select \"License certificate & purchase code,\" "
"and download the document."
msgstr ""
"라이선스 키를 얻으려면 CodeCanyon 다운로드 페이지로 가서 플러그인의 \"다운로드\"를 클릭하고 \"라이선스 인증서 및 구매 "
"코드\"를 선택한 다음 문서를 다운로드하세요."

#: admin/templates/pages/activation.php:95
msgid "Download License Key"
msgstr "라이센스 키 다운로드"

#: admin/templates/pages/activation.php:98
msgid ""
"After downloading the document, open it and copy the \"Item Purchase Code\". "
"This is your license key which you you need to enter in the field below to "
"activate the plugin."
msgstr ""
"문서를 다운로드한 후, 문서를 열고 \"품목 구매 코드\"를 복사합니다. 이것은 플러그인을 활성화하기 위해 아래 필드에 입력해야 하는 "
"라이센스 키입니다."

#: admin/templates/pages/activation.php:104
msgid "Enter Your License Key"
msgstr "라이센스 키를 입력하세요"

#: admin/templates/pages/activation.php:108
msgid "Activating..."
msgstr "활성화 중..."

#: admin/templates/pages/activation.php:114
msgid "Having trouble with activating license?"
msgstr "라이센스 활성화에 문제가 있나요?"

#: admin/templates/pages/activation.php:116
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:21
msgid "Smooth Transitions"
msgstr "부드러운 전환"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:28
msgid ""
"This feature provides a true native app-like experience by loading content "
"without reloading the entire page. It enables smooth slide and fade "
"transition animations between pages and displays a progress bar while the "
"page loads."
msgstr ""
"이 기능은 전체 페이지를 다시 로드하지 않고도 콘텐츠를 로드하여 진정한 네이티브 앱과 같은 경험을 제공합니다. 페이지 간에 부드러운 "
"슬라이드 및 페이드 전환 애니메이션을 제공하고 페이지가 로드되는 동안 진행률 표시줄을 표시합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:43
msgid "Loading Progress Bar"
msgstr "로딩 진행률 표시줄"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:50
msgid ""
"Enabling this options shows a page transition progress on top of the screen "
"as the page loads."
msgstr "이 옵션을 활성화하면 페이지가 로드될 때 화면 상단에 페이지 전환 진행률이 표시됩니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:55
msgid ""
"Display a progress bar at the top of the screen during page transitions."
msgstr "페이지 전환 중에 화면 상단에 진행률 표시줄을 표시합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:72
msgid "Transition Type"
msgstr "전환 유형"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:79
msgid "Select the type of transition you want your pages to be swiped with."
msgstr "페이지를 스와이프할 때 사용할 전환 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:84
msgid "Select Transition Type"
msgstr "전환 유형 선택"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:87
msgid ""
"Makes the content slide out to one direction, and slide in from the other."
msgstr "콘텐츠를 한 방향으로 밀어내고 다른 방향으로 밀어넣습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:88
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:90
msgid "Makes the content fade out when leaving, and fade in when entering."
msgstr "나갈 때는 콘텐츠가 페이드 아웃되고, 들어올 때는 페이드 인됩니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:91
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1011
msgid "Fade"
msgstr "페이드"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:98
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:439
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:526
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:600
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:41
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:637
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:772
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:846
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:913
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1018
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1089
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1156
msgid "Supported Devices"
msgstr "지원 장치"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:105
msgid ""
"Select on what device types smooth page transitions feature should be active "
"and running."
msgstr "어떤 장치 유형에서 원활한 페이지 전환 기능을 활성화하고 실행할지 선택하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:110
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:451
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:538
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:612
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:53
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:649
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:784
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:858
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:925
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1030
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1101
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1168
msgid "Select Devices"
msgstr "장치 선택"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:114
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:455
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:542
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:616
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:57
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:653
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:788
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:862
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:929
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1034
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1105
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1172
msgid "Smartphone"
msgstr "스마트폰"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:118
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:459
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:546
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:620
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:61
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:656
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:792
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:866
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:933
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1038
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1109
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1176
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:122
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:550
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:624
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:660
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:796
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1042
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:130
msgid "Compatibility Mode "
msgstr "호환 모드"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:137
msgid ""
"Enable this only if certain features on your website stop working, and you "
"notice issues where page navigation reloads the entire page instead of "
"transitioning smoothly."
msgstr ""
"웹사이트의 특정 기능이 작동을 멈추고, 페이지 탐색이 원활하게 전환되지 않고 전체 페이지를 다시 로드하는 문제가 발생하는 경우에만 이 "
"기능을 활성화하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:144
msgid "Use custom content wrapper and force script reinitialization."
msgstr "사용자 정의 콘텐츠 래퍼를 사용하고 스크립트를 강제로 다시 초기화합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:153
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:229
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:324
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:400
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:468
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:560
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:633
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:820
#: admin/templates/pages/installation.php:240
#: admin/templates/pages/offlineusage.php:148
#: admin/templates/pages/offlineusage.php:281
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:163
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:258
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:347
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:819
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:596
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:669
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:805
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:875
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:942
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1051
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1118
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1185
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:225
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:334
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:422
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:602
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:155
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:231
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:326
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:402
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:470
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:562
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:635
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:822
#: admin/templates/pages/installation.php:242
#: admin/templates/pages/offlineusage.php:150
#: admin/templates/pages/offlineusage.php:283
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:165
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:260
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:349
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:821
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:598
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:671
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:807
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:877
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:944
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1053
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1120
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1187
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:227
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:336
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:424
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:604
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:172
msgid "URL Protocol Handler"
msgstr "URL 프로토콜 핸들러"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:181
msgid ""
"The URL Protocol Handler feature allows PWAs to open specific protocol links "
"for a seamless user experience. When a PWA is registered as a protocol "
"handler, clicking a link with the specified scheme will open the PWA, "
"receiving the URL."
msgstr ""
"URL 프로토콜 핸들러 기능을 사용하면 PWA가 원활한 사용자 경험을 위해 특정 프로토콜 링크를 열 수 있습니다. PWA가 프로토콜 "
"핸들러로 등록되면 지정된 체계가 있는 링크를 클릭하면 PWA가 열리고 URL을 받습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:194
msgid "Protocol"
msgstr "규약"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:205
msgid "Enter Protocol"
msgstr "프로토콜을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:211
msgid "URL"
msgstr "웹 주소"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:222
msgid "Enter URL"
msgstr "URL을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:248
msgid "File Handler"
msgstr "파일 핸들러"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:257
msgid ""
"File Handler feature allows your web app to register as a file handler to "
"receive files from other sites or apps via file URL scheme. The feature is "
"mostly useful if your website is processing files or documents."
msgstr ""
"파일 핸들러 기능을 사용하면 웹 앱이 파일 핸들러로 등록하여 파일 URL 체계를 통해 다른 사이트나 앱에서 파일을 수신할 수 있습니다. "
"이 기능은 주로 웹사이트에서 파일이나 문서를 처리하는 경우에 유용합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:270
msgid "File Action"
msgstr "파일 작업"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:277
msgid ""
"Enter the action of your web app. File action is a URL or your file URL "
"scheme that your web app will open to when handling the given file."
msgstr "웹 앱의 동작을 입력합니다. 파일 동작은 주어진 파일을 처리할 때 웹 앱이 여는 URL 또는 파일 URL 체계입니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:281
#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:376
msgid "Enter Action"
msgstr "액션을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:287
msgid "File Types"
msgstr "파일 유형"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:294
msgid ""
"Select the file MIME types that your web app can handle using above file "
"action."
msgstr "위의 파일 작업을 사용하여 웹 앱이 처리할 수 있는 파일 MIME 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:299
msgid "Select File Types"
msgstr "파일 유형 선택"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:302
msgid "Image/PNG"
msgstr "이미지/PNG"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:303
msgid "Image/JPEG"
msgstr "이미지/JPEG"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:304
msgid "Image/GIF"
msgstr "이미지/GIF"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:305
msgid "Image/WebP"
msgstr "이미지/웹P"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:306
msgid "Audio/MP3"
msgstr "오디오/MP3"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:307
msgid "Audio/MP4"
msgstr "오디오/MP4"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:308
msgid "Audio/OGG"
msgstr "오디오/OGG"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:309
msgid "Audio/WAV"
msgstr "오디오/WAV"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:310
msgid "Video/MP4"
msgstr "비디오/MP4"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:311
msgid "Video/WebM"
msgstr "비디오/웹M"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:312
msgid "Text/CSV"
msgstr "텍스트/CSV"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:313
msgid "Application/XML"
msgstr "애플리케이션/XML"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:314
msgid "Application/JSON"
msgstr "애플리케이션/JSON"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:315
msgid "Application/PDF"
msgstr "애플리케이션/PDF"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:316
msgid "Application/ZIP"
msgstr "애플리케이션/ZIP"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:343
msgid "Web Share Target"
msgstr "웹 공유 대상"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:365
msgid "Share Action"
msgstr "공유 작업"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:382
msgid "URL Query"
msgstr "URL 쿼리"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:393
msgid "Enter URL Query"
msgstr "URL 쿼리를 입력하세요"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:419
msgid "Vibrations"
msgstr "진동"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:426
msgid ""
"Vibrations feature creates vibes on tapping for mobile users. That can help "
"mobile users recognize when they are tapping and clicking on your website."
msgstr ""
"진동 기능은 모바일 사용자에게 탭 시 진동을 생성합니다. 이를 통해 모바일 사용자는 웹사이트를 탭하고 클릭할 때를 인식하는 데 도움이 될 "
"수 있습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:446
msgid ""
"Select on what device types vibrations feature should be active and running."
msgstr "어떤 기기 유형에서 진동 기능을 활성화하고 실행할지 선택하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:487
msgid "Idle Detection"
msgstr "유휴 감지"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:496
msgid ""
"The Idle Detection notifies your website when a user is idle, indicating "
"such things as lack of interaction with the keyboard, mouse, screen, "
"activation of a screensaver, locking of the screen, or moving to a different "
"screen. If enabled, your website will prompt your users to update contents "
"if the user is detected to be in an idle state."
msgstr ""
"유휴 감지는 사용자가 유휴 상태일 때 웹사이트에 알려 주는데, 키보드, 마우스, 화면과의 상호 작용 부족, 스크린세이버 활성화, 화면 "
"잠금 또는 다른 화면으로 이동과 같은 사항을 나타냅니다. 활성화된 경우 웹사이트는 사용자가 유휴 상태인 것으로 감지되면 사용자에게 "
"콘텐츠를 업데이트하라는 메시지를 표시합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:509
msgid "Threshold"
msgstr "한계점"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:516
msgid "Choose how many minutes to wait until the user is considered idle."
msgstr "사용자가 유휴 상태로 간주될 때까지 기다릴 시간(분)을 선택합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:533
msgid ""
"Select on what device types Idle Detection feature should be active and "
"running."
msgstr "유휴 감지 기능을 활성화하고 실행할 장치 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:578
msgid "Screen Wake Lock"
msgstr "화면 깨우기 잠금"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:587
msgid ""
"Screen wake lock provides a way to prevent device from dimming or locking "
"the screen when your web application needs to keep running. This capability "
"enables new experiences that, until now, required a platform-specific app."
msgstr ""
"화면 깨우기 잠금은 웹 애플리케이션이 계속 실행되어야 할 때 기기가 화면을 어둡게 하거나 잠그는 것을 방지하는 방법을 제공합니다. 이 "
"기능은 지금까지 플랫폼별 앱이 필요했던 새로운 경험을 가능하게 합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:607
msgid ""
"Select on what device types Screen Wake Lock feature should be active and "
"running."
msgstr "화면 잠금 기능을 활성화하고 실행할 장치 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:652
msgid "Advanced Web APIs"
msgstr "고급 웹 API"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:661
msgid ""
"Enable support for advanced PWA functionality APIs to enhance your web app "
"with features such as background sync, periodic background sync, web "
"authentication for biometric login, content indexation, persistent storage, "
"and other capabilities that provide a richer, more native-like experience."
msgstr ""
"고급 PWA 기능 API에 대한 지원을 활성화하여 백그라운드 동기화, 주기적 백그라운드 동기화, 생체 인식 로그인을 위한 웹 인증, "
"콘텐츠 인덱싱, 영구 저장소와 같은 기능으로 웹 앱을 향상시키고 보다 풍부하고 네이티브와 같은 환경을 제공합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:676
msgid "Biometric Authentication"
msgstr "생체 인증"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:683
msgid ""
"The Biometric Authentication feature is leveraging the Web Authentication "
"API that allows standard WP login to authenticate registered users with the "
"device's built-in authenticators like Touch ID, Face ID and Windows Hello or "
"even using security keys like Yubikey."
msgstr ""
"생체 인증 기능은 웹 인증 API를 활용하여 표준 WP 로그인을 통해 Touch ID, Face ID, Windows Hello와 같은 "
"기기의 기본 인증자를 사용하거나 Yubikey와 같은 보안 키를 사용하여 등록된 사용자를 인증할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:688
msgid ""
"Allow login with Touch ID, Face ID or with other device's built-in "
"authenticator."
msgstr "Touch ID, Face ID 또는 다른 기기에 내장된 인증 도구를 사용하여 로그인을 허용합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:705
msgid "Background Sync"
msgstr "백그라운드 동기화"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:712
msgid ""
"Background sync lets you defer actions until the user has stable "
"connectivity. This ensures that crucial requests made while your web app is "
"offline can be replayed when the user comes back online."
msgstr ""
"백그라운드 동기화를 사용하면 사용자가 안정적인 연결을 가질 때까지 작업을 연기할 수 있습니다. 이를 통해 웹 앱이 오프라인 상태일 때 "
"수행된 중요한 요청은 사용자가 다시 온라인 상태가 되면 다시 재생할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:717
msgid "Defer actions and requests until the user has stable connectivity."
msgstr "사용자의 연결 상태가 안정될 때까지 작업과 요청을 연기합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:734
msgid "Periodic Background Sync"
msgstr "주기적 백그라운드 동기화"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:741
msgid ""
"Periodic Background Sync enables web applications to periodically "
"synchronize data in the background, bringing web apps closer to the behavior "
"of a platform-specific app. It lets your website to always show fresh "
"content in PWA by downloading data in the background when the app or page is "
"not being used."
msgstr ""
"주기적 백그라운드 동기화를 사용하면 웹 애플리케이션이 백그라운드에서 데이터를 주기적으로 동기화하여 웹 앱을 플랫폼별 앱의 동작에 더 "
"가깝게 만들 수 있습니다. 앱이나 페이지가 사용되지 않을 때 백그라운드에서 데이터를 다운로드하여 웹사이트가 항상 PWA에서 최신 콘텐츠를 "
"표시할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:747
msgid ""
"Periodically sync data in the background to always show fresh content in PWA."
msgstr "PWA에서 항상 최신 콘텐츠를 표시하기 위해 백그라운드에서 주기적으로 데이터를 동기화합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:764
msgid "Content Indexing"
msgstr "콘텐츠 인덱싱"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:771
msgid ""
"Content Indexing allows web applications to add URLs and metadata of offline-"
"capable pages to a local index maintained by the browser. This improves the "
"offline experience and discoverability of already-cached pages by enabling "
"the browser to surface those pages when users are likely to want to view "
"them. These pages could also be used to improve on-device search and augment "
"browsing history."
msgstr ""
"콘텐츠 인덱싱을 사용하면 웹 애플리케이션이 오프라인 가능 페이지의 URL과 메타데이터를 브라우저에서 유지 관리하는 로컬 인덱스에 추가할 "
"수 있습니다. 이를 통해 사용자가 보고 싶어할 때 브라우저가 해당 페이지를 표시할 수 있으므로 이미 캐시된 페이지의 오프라인 경험과 검색 "
"가능성이 향상됩니다. 이러한 페이지는 또한 기기 내 검색을 개선하고 검색 기록을 늘리는 데 사용될 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:776
msgid ""
"Add URLs of offline-capable pages to a local index maintained by the browser."
msgstr "브라우저가 유지 관리하는 로컬 인덱스에 오프라인 가능 페이지의 URL을 추가합니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:793
msgid "Persistent Storage"
msgstr "영구 저장소"

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:800
msgid ""
"Persistent storage allows your web app to request persistent storage, "
"ensuring that important data is reliably stored on the user's device without "
"being automatically cleared, even under storage pressure. It can help "
"protect critical data from eviction, and reduce the chance of data loss."
msgstr ""
"영구 저장소를 사용하면 웹 앱에서 영구 저장소를 요청하여 저장소 압박 하에서도 자동으로 지워지지 않고도 중요한 데이터가 사용자 기기에 "
"안정적으로 저장되도록 할 수 있습니다. 중요한 데이터가 삭제되는 것을 방지하고 데이터 손실 가능성을 줄이는 데 도움이 될 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/appcapabilities.php:805
msgid "Mark cached website content as persistent to prevent deletion."
msgstr "삭제되지 않도록 캐시된 웹사이트 콘텐츠를 영구 콘텐츠로 표시합니다."

#: admin/templates/pages/dashboard.php:14
msgid "Active PWA Users"
msgstr "활성 PWA 사용자"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:22
msgid ""
"Number of users who installed your web app and are actively using it as PWA."
msgstr "웹 앱을 설치하고 PWA로 적극적으로 사용하고 있는 사용자 수입니다."

#: admin/templates/pages/dashboard.php:42
msgid "PWA Scorecard"
msgstr "PWA 스코어카드"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:50
msgid ""
"The scorecard shows the status and overall condition of your PWA setup. Your "
"goal should be to resolve all action items and achieve an excellent score."
msgstr "스코어카드는 PWA 설정의 상태와 전반적인 조건을 보여줍니다. 목표는 모든 작업 항목을 해결하고 우수한 점수를 얻는 것입니다."

#: admin/templates/pages/dashboard.php:72
msgid "Bad"
msgstr "나쁜"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:78
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:84
msgid "Good"
msgstr "좋은"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:90
msgid "Excellent"
msgstr "훌륭한"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:105
msgid "PWA Installations"
msgstr "PWA 설치"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:113
msgid ""
"The chart displays the historical data of your web app installations over "
"time."
msgstr "차트는 시간 경과에 따른 웹 앱 설치의 과거 데이터를 표시합니다."

#: admin/templates/pages/dashboard.php:119
msgid "Last 7 Days"
msgstr "지난 7일"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:123
msgid "Last 28 Days"
msgstr "지난 28일"

#: admin/templates/pages/dashboard.php:127
msgid "Last 12 Months"
msgstr "지난 12개월"

#: admin/templates/pages/error.php:9
msgid "Oops, something went wrong."
msgstr "아, 오류가 발생했습니다."

#: admin/templates/pages/error.php:10
msgid "Sorry, we couldn't find your page."
msgstr "죄송합니다. 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: admin/templates/pages/error.php:16
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "대시보드로 이동"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:14
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:17
msgid ""
"Reading the FAQ is useful when you're experiencing a common issue related to "
"the plugin. If the FAQ didn't help and you have a hard time resolving the "
"problem, please submit a ticket."
msgstr ""
"플러그인과 관련된 일반적인 문제가 발생할 때 FAQ를 읽는 것이 유용합니다. FAQ가 도움이 되지 않고 문제를 해결하는 데 어려움이 있는 "
"경우 티켓을 제출하세요."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:30
msgid "What are Progressive Web Apps?"
msgstr "프로그레시브 웹 앱이란?"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:35
msgid ""
"Progressive Web Apps (PWAs) are web apps built and enhanced with modern APIs "
"to provide enhanced capabilities while still reaching any web user on any "
"device with a single codebase. They combine the broad reach of web apps with "
"the rich capabilities of platform-specific apps to enhance the user "
"experience."
msgstr ""
"Progressive Web Apps(PWA)는 최신 API로 구축 및 개선된 웹 앱으로, 단일 코드베이스로 모든 기기의 모든 웹 "
"사용자에게 도달하면서도 향상된 기능을 제공합니다. 웹 앱의 광범위한 도달 범위와 플랫폼별 앱의 풍부한 기능을 결합하여 사용자 경험을 "
"향상시킵니다."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:49
msgid "Why do installation prompts sometimes not appear?"
msgstr "설치 메시지가 때때로 나타나지 않는 이유는 무엇입니까?"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:54
msgid ""
"Installation prompts appear dynamically based on your settings and specific "
"conditions. Some prompts are shown only to tablet and smartphone users, "
"while others also appear on desktops. Some can be dismissed, some auto-"
"dismiss, and others are persistent. An installation overlay will not appear "
"if the feature is disabled, the user has already seen and dismissed it while "
"the timeout hasn't expired, or if the prompts are set to show only to "
"returning visitors, and the user is visiting for the first time. If a prompt "
"isn’t showing, check that it is enabled in the settings and that the display "
"conditions are met."
msgstr ""
"설치 프롬프트는 설정 및 특정 조건에 따라 동적으로 나타납니다. 일부 프롬프트는 태블릿 및 스마트폰 사용자에게만 표시되는 반면, 다른 "
"프롬프트는 데스크톱에도 표시됩니다. 일부는 해제할 수 있고, 일부는 자동으로 해제되고, 다른 일부는 영구적으로 표시됩니다. 기능이 "
"비활성화되었거나, 사용자가 시간 초과가 만료되지 않은 상태에서 이미 보고 해제했거나, 프롬프트가 재방문자에게만 표시되도록 설정되어 있고 "
"사용자가 처음 방문하는 경우 설치 오버레이가 나타나지 않습니다. 프롬프트가 표시되지 않으면 설정에서 활성화되어 있고 표시 조건이 "
"충족되었는지 확인하세요."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:68
msgid "Does Push Notifications work on iOS?"
msgstr "푸시 알림은 iOS에서도 작동하나요?"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:73
msgid ""
"Yes, iOS Safari is supporting web based push notifications, but only if the "
"website is added to the home screen, so if installed as a PWA. Push "
"notifications are as well supported on macOS devices (MacBook and iMac)."
msgstr ""
"네, iOS Safari는 웹 기반 푸시 알림을 지원하지만, 웹사이트가 홈 화면에 추가된 경우에만 지원하므로 PWA로 설치된 경우에만 "
"가능합니다. 푸시 알림은 macOS 기기(MacBook 및 iMac)에서도 지원됩니다."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:87
msgid "Is the plugin compatible with all themes and plugins?"
msgstr "이 플러그인은 모든 테마 및 플러그인과 호환됩니까?"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:92
msgid ""
"PWAs designed by Progressify is fully compatible with all kinds of WordPress "
"configuration, including plugins and themes. Please note that you should "
"disable all other plugins that deliver the same functionality as Progressify "
"in order to avoid compatibility issues."
msgstr ""
"Progressify가 설계한 PWA는 플러그인과 테마를 포함한 모든 종류의 WordPress 구성과 완벽하게 호환됩니다. 호환성 문제를 "
"피하기 위해 Progressify와 동일한 기능을 제공하는 다른 모든 플러그인을 비활성화해야 합니다."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:106
msgid "How can I update the plugin?"
msgstr "플러그인을 어떻게 업데이트할 수 있나요?"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:111
msgid ""
"There are two ways to update the plugin to the newer version: Using a "
"WordPress built-in update system which will automatically check for updates "
"and show you a notification on an %1$s when there will be an update "
"available or manually download latest version of plugin from %2$s and re-"
"install it."
msgstr ""
"플러그인을 최신 버전으로 업데이트하는 방법은 두 가지입니다. WordPress에 내장된 업데이트 시스템을 이용하면 자동으로 업데이트를 "
"확인하고 업데이트가 있을 경우 %1$s에 알림을 표시해 주며, 그렇지 않으면 %2$s에서 플러그인의 최신 버전을 수동으로 다운로드하여 "
"다시 설치할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:111
msgid "admin plugins page"
msgstr "관리자 플러그인 페이지"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:111
msgid "CodeCanyon"
msgstr "코드캐니언"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:123
msgid "Support Request"
msgstr "지원 요청"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:126
msgid ""
"Before submitting a ticket, please make sure that the FAQ didn't help, "
"you're using the latest version of the plugin and there are no javascript "
"errors on your website."
msgstr ""
"티켓을 제출하기 전에, FAQ가 도움이 되지 않는지, 플러그인의 최신 버전을 사용하고 있는지, 웹사이트에 자바스크립트 오류가 없는지 "
"확인하세요."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:133
msgid "Your Name"
msgstr "당신의 이름"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:135
msgid "Enter Your Name"
msgstr "이름을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:139
msgid "Your Email"
msgstr "귀하의 이메일"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:146
msgid "Enter your email address where we'll send our response."
msgstr "답변을 보낼 이메일 주소를 입력하세요."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:150
msgid "Enter Your Email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:154
msgid "Problem Description"
msgstr "문제 설명"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:161
msgid ""
"Please be as descriptive as possible regarding the details of this request."
msgstr "이 요청의 세부 내용을 최대한 자세하게 설명해 주세요."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:165
msgid "Describe Your Problem"
msgstr "문제를 설명하세요"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:171
msgid "Temporary Access"
msgstr "임시 접근"

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:178
msgid ""
"Enabling this will give the support team temporary access to your WordPress "
"Dashboard. That is helpful because in most cases we need a temporary access "
"to your WordPress Dashboard to check and fix the issue."
msgstr ""
"이 기능을 활성화하면 지원팀이 귀하의 WordPress 대시보드에 일시적으로 액세스할 수 있습니다. 이는 대부분의 경우 문제를 확인하고 "
"해결하기 위해 귀하의 WordPress 대시보드에 일시적으로 액세스할 수 있어야 하기 때문에 유용합니다."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:183
msgid "Grant the support team temporary access to your WordPress Dashboard."
msgstr "지원팀에 WordPress 대시보드에 대한 임시 액세스 권한을 부여합니다."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:196
msgid "Submitting..."
msgstr "제출 중..."

#: admin/templates/pages/helpcenter.php:198
msgid "Submit Request"
msgstr "요청 제출"

#: admin/templates/pages/installation.php:20
msgid "Installation Prompts"
msgstr "설치 프롬프트"

#: admin/templates/pages/installation.php:26
msgid ""
"Installation prompts encourage your users to add your web app to their home "
"screens by simply clicking the dedicated installation buttons. These "
"overlays appear at strategic places to increase the likelihood of "
"installation."
msgstr ""
"설치 프롬프트는 사용자에게 전용 설치 버튼을 클릭하기만 하면 홈 화면에 웹 앱을 추가하도록 권장합니다. 이러한 오버레이는 설치 가능성을 "
"높이기 위해 전략적 위치에 나타납니다."

#: admin/templates/pages/installation.php:39
msgid "Installation Overlays"
msgstr "설치 오버레이"

#: admin/templates/pages/installation.php:46
msgid ""
"Enable installation overlays to display to users, such as a header banner, "
"in-feed, or snackbar, to encourage them to add your web app to their home "
"screens. Try not to enable them all to avoid spamming users with the "
"installation banners."
msgstr ""
"헤더 배너, 인피드 또는 스낵바와 같은 설치 오버레이를 사용자에게 표시하여 홈 화면에 웹 앱을 추가하도록 장려합니다. 설치 배너로 "
"사용자에게 스팸을 보내는 것을 피하기 위해 모든 오버레이를 활성화하지 마십시오."

#: admin/templates/pages/installation.php:59
msgid "Header Banner"
msgstr "헤더 배너"

#: admin/templates/pages/installation.php:72
msgid "Snackbar"
msgstr "스낵바"

#: admin/templates/pages/installation.php:85
msgid "Navigation Menu"
msgstr "탐색 메뉴"

#: admin/templates/pages/installation.php:97
msgid "In Feed"
msgstr "피드에서"

#: admin/templates/pages/installation.php:108
msgid "Blog Popup"
msgstr "블로그 팝업"

#: admin/templates/pages/installation.php:120
msgid "WooCommerce Checkout"
msgstr "WooCommerce 체크아웃"

#: admin/templates/pages/installation.php:131
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: admin/templates/pages/installation.php:138
msgid ""
"Set the text to display as the title on installation prompts and as the "
"label on the installation button. "
msgstr "설치 프롬프트의 제목과 설치 버튼의 레이블로 표시할 텍스트를 설정합니다."

#: admin/templates/pages/installation.php:142
msgid "Enter Text"
msgstr "텍스트를 입력하세요"

#: admin/templates/pages/installation.php:148
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:218
msgid "Skip First Visit"
msgstr "첫 번째 방문 건너뛰기"

#: admin/templates/pages/installation.php:155
msgid ""
"Skips first-time visitors and only shows installation overlays to returning "
"users."
msgstr "처음 방문한 방문자는 건너뛰고 기존 사용자에게만 설치 오버레이를 표시합니다."

#: admin/templates/pages/installation.php:162
msgid "Show installation overlays to returning visitors only."
msgstr "다시 방문한 사람에게만 설치 오버레이를 표시합니다."

#: admin/templates/pages/installation.php:170
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:240
msgid "Timeout"
msgstr "타임아웃"

#: admin/templates/pages/installation.php:177
msgid ""
"Choose how many days to wait to show installation overlays again if they "
"were dismissed."
msgstr "설치 오버레이가 닫혔을 때 다시 표시될 때까지 기다릴 일수를 선택합니다."

#: admin/templates/pages/installation.php:187
msgid "Installation Button"
msgstr "설치 버튼"

#: admin/templates/pages/installation.php:194
msgid ""
"Installation button is a customizable button that can be placed anywhere on "
"your site using a shortcode. When clicked, it triggers an installation "
"prompt, allowing users to easily add your web app to their home screens. You "
"can insert an installation button anywhere on your website using the "
"shortcode below."
msgstr ""
"설치 버튼은 단축 코드를 사용하여 사이트의 어느 곳에나 배치할 수 있는 사용자 지정 버튼입니다. 클릭하면 설치 프롬프트가 트리거되어 "
"사용자가 홈 화면에 웹 앱을 쉽게 추가할 수 있습니다. 아래의 단축 코드를 사용하여 웹사이트의 어느 곳에나 설치 버튼을 삽입할 수 "
"있습니다."

#: admin/templates/pages/installation.php:210
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:419
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: admin/templates/pages/installation.php:218
#: admin/templates/pages/installation.php:231
msgid "Installation QR Code"
msgstr "설치 QR 코드"

#: admin/templates/pages/installation.php:225
msgid ""
"This QR code directs users to your homepage, where they can access the "
"installation prompt and set up your PWA effortlessly."
msgstr "이 QR 코드는 사용자를 홈페이지로 안내하여 설치 프롬프트에 접근하고 PWA를 간편하게 설정할 수 있도록 합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:21
msgid "Offline Cache"
msgstr "오프라인 캐시"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:27
msgid ""
"Configure offline caching settings, including the fallback page, caching "
"strategy, and cache expiry time, to ensure seamless offline functionality."
msgstr "폴백 페이지, 캐싱 전략, 캐시 만료 시간을 포함한 오프라인 캐싱 설정을 구성하여 원활한 오프라인 기능을 보장합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:42
msgid "Custom Offline Fallback Page"
msgstr "사용자 정의 오프라인 대체 페이지"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:49
msgid ""
"Enable this if you want to select the special offline fallback page for your "
"web application, instead of using default one. This page will show up your "
"users when they navigate your website without an internet connection and the "
"requested page won't be in cache."
msgstr ""
"기본 페이지를 사용하는 대신 웹 애플리케이션에 대한 특별한 오프라인 폴백 페이지를 선택하려면 이 기능을 활성화합니다. 이 페이지는 "
"사용자가 인터넷 연결 없이 웹사이트를 탐색할 때 표시되며 요청된 페이지는 캐시에 없습니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:54
msgid "Select a custom offline fallback page instead of default one."
msgstr "기본 페이지 대신 사용자 지정 오프라인 대체 페이지를 선택하세요."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:70
msgid "Offline Fallback Page"
msgstr "오프라인 폴백 페이지"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:77
msgid "Select a custom offline fallback page."
msgstr "사용자 지정 오프라인 대체 페이지를 선택하세요."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:82
msgid "Select Offline Fallback Page"
msgstr "오프라인 대체 페이지 선택"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:95
msgid "Caching Strategy"
msgstr "캐싱 전략"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:102
msgid ""
"All network requests are cached by Progressify, so that your website can "
"serve content from the browser cache if available and display requested "
"content as fast as possible. Here you are able to manually change the "
"caching strategy for some request types. We recommend you to set it on "
"Network First for always showing latest version of your website while "
"updating the cache in the background and serving the last cached response "
"when the network request fails."
msgstr ""
"모든 네트워크 요청은 Progressify에서 캐시되므로 웹사이트는 브라우저 캐시에서 콘텐츠를 제공하고 요청된 콘텐츠를 가능한 한 빨리 "
"표시할 수 있습니다. 여기서 일부 요청 유형에 대한 캐싱 전략을 수동으로 변경할 수 있습니다. 네트워크 요청이 실패하면 백그라운드에서 "
"캐시를 업데이트하고 마지막으로 캐시된 응답을 제공하는 동안 항상 웹사이트의 최신 버전을 표시하려면 Network First로 설정하는 "
"것이 좋습니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:107
msgid "Select Caching Strategy"
msgstr "캐싱 전략 선택"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:110
msgid ""
"Fetches from the network first and caches the response. Uses the last cached "
"response if the network request fails."
msgstr "네트워크에서 먼저 페치하고 응답을 캐시합니다. 네트워크 요청이 실패하면 마지막으로 캐시된 응답을 사용합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:111
msgid "Network-First"
msgstr "네트워크 우선"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:113
msgid ""
"Uses a cached response if available and updates the cache in the background. "
"Always requests an asset from the network, using bandwidth."
msgstr ""
"사용 가능한 경우 캐시된 응답을 사용하고 백그라운드에서 캐시를 업데이트합니다. 항상 대역폭을 사용하여 네트워크에서 자산을 요청합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:114
msgid "Stale While Revalidate"
msgstr "재검증하는 동안 오래된 것"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:116
msgid ""
"Uses a cached response first. If unavailable, fetches from the network and "
"caches the response."
msgstr "캐시된 응답을 먼저 사용합니다. 사용할 수 없는 경우 네트워크에서 페치하여 응답을 캐시합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:117
msgid "Cache-First"
msgstr "캐시-퍼스트"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:119
msgid ""
"Does not cache anything. Always uses the network and passes the response to "
"the browser."
msgstr "아무것도 캐시하지 않습니다. 항상 네트워크를 사용하고 응답을 브라우저에 전달합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:120
msgid "Network-Only"
msgstr "네트워크 전용"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:122
msgid ""
"Always uses a pre-populated cached response, never requesting from the "
"network. Updates only when cache settings change or cache expires."
msgstr ""
"항상 미리 채워진 캐시된 응답을 사용하며, 네트워크에서 요청하지 않습니다. 캐시 설정이 변경되거나 캐시가 만료될 때만 업데이트합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:123
msgid "Cache-Only"
msgstr "캐시 전용"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:130
msgid "Cache Expiration Time"
msgstr "캐시 만료 시간"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:137
msgid ""
"Define how many days should cached content be remained in the browser cache "
"storage. We recommend you to leave it on default as browser cache is updated "
"automatically if your caching strategy is StaleWhileRevalidate but if you "
"are using CacheFirst strategy, then lower expiration times might be a right "
"choice."
msgstr ""
"캐시된 콘텐츠를 브라우저 캐시 저장소에 며칠 동안 보관해야 하는지 정의합니다. 캐싱 전략이 StaleWhileRevalidate인 경우 "
"브라우저 캐시가 자동으로 업데이트되므로 기본값으로 두는 것이 좋지만 CacheFirst 전략을 사용하는 경우 만료 시간을 낮추는 것이 "
"올바른 선택일 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:167
msgid "Offline Capabilities"
msgstr "오프라인 기능"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:173
msgid ""
"Enhance your web app's offline functionality by enabling features such as "
"offline forms, offline notifications, and offline Google Analytics, ensuring "
"a seamless user experience even without internet connectivity."
msgstr ""
"오프라인 양식, 오프라인 알림, 오프라인 Google 애널리틱스와 같은 기능을 활성화하여 웹 앱의 오프라인 기능을 향상시키고, 인터넷 "
"연결 없이도 원활한 사용자 경험을 보장합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:188
msgid "Offline Notification"
msgstr "오프라인 알림"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:195
msgid ""
"A live reconnecting notification for your users when they go offline or "
"their connection interrupts on your website."
msgstr "사용자가 오프라인이 되거나 웹사이트에서 연결이 중단될 때 사용자에게 실시간으로 다시 연결 알림을 제공합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:200
msgid "Display a live reconnecting notification if connection interrupts."
msgstr "연결이 중단되면 실시간 재연결 알림을 표시합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:219
msgid "Offline Forms"
msgstr "오프라인 양식"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:226
msgid ""
"Allow users to submit forms offline with their consent. Submissions are "
"saved locally and processed automatically when they reconnect to the "
"internet."
msgstr ""
"사용자가 동의를 얻어 오프라인에서 양식을 제출하도록 허용합니다. 제출은 로컬에 저장되고 인터넷에 다시 연결되면 자동으로 처리됩니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:231
msgid "Allow users to submit forms offline and process when reconnected."
msgstr "사용자가 오프라인에서 양식을 제출하고 다시 연결되면 처리할 수 있도록 허용합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:250
msgid "Offline Google Analytics"
msgstr "오프라인 Google 애널리틱스"

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:257
msgid ""
"Tracks user interactions and page views while offline, and syncs the data "
"with Google Analytics once the connection is restored."
msgstr ""
"오프라인 상태에서 사용자 상호작용과 페이지 뷰를 추적하고, 연결이 복구되면 해당 데이터를 Google 애널리틱스와 동기화합니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:262
msgid "Tracks users offline and syncs with Google Analytics when reconnected."
msgstr "사용자를 오프라인에서 추적하고 다시 연결되면 Google 애널리틱스와 동기화됩니다."

#: admin/templates/pages/offlineusage.php:274
msgid ""
"This feature is temporarily disabled due to incompatibility with new version "
"of Google Analytics (GA4)."
msgstr "이 기능은 Google 애널리틱스(GA4)의 새 버전과 호환되지 않아 일시적으로 비활성화되었습니다."

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:31
msgid ""
"Perfect for bringing your web app to Android devices through the Google Play "
"Store."
msgstr "Google Play Store를 통해 웹앱을 Android 기기로 가져오는 데 적합합니다."

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:44
msgid "Includes an Android app package"
msgstr "Android 앱 패키지 포함"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:52
msgid "Publish to Google Play Store"
msgstr "Google Play Store에 게시"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:60
msgid "Reach 2.5+ billion Android users"
msgstr "25억 명 이상의 Android 사용자에게 도달"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:68
msgid "No app updates required"
msgstr "앱 업데이트가 필요하지 않습니다"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:89
msgid "Android and iOS"
msgstr "안드로이드와 iOS"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:99
msgid "Early Supporter Discount Applied"
msgstr "조기 지원자 할인 적용"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:110
msgid ""
"Ideal for reaching both Android and iOS users via the Google Play Store and "
"Apple App Store."
msgstr ""
"Google Play Store와 Apple App Store를 통해 Android와 iOS 사용자 모두에게 접근하는 데 이상적입니다."

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:123
msgid "Everything from the Android plan"
msgstr "안드로이드 플랜의 모든 것"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:131
msgid "Plus an iOS app package"
msgstr "iOS 앱 패키지 포함"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:139
msgid "Also publish to Apple App Store"
msgstr "Apple App Store에도 게시"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:147
msgid "Reach an additional 1.5+ billion iOS users"
msgstr "15억 명 이상의 iOS 사용자에게 추가 도달"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:174
msgid "Android, iOS and Windows"
msgstr "안드로이드, iOS 및 윈도우"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:183
msgid ""
"Built for PWA enthusiasts who want to extend reach across Android, iOS, and "
"Windows devices."
msgstr "Android, iOS, Windows 기기 전반에 걸쳐 도달 범위를 확장하고자 하는 PWA 애호가들을 위해 제작되었습니다."

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:196
msgid "Everything from the Android and iOS plans"
msgstr "Android 및 iOS 플랜의 모든 것"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:204
msgid "Plus a Windows app package"
msgstr "Windows 앱 패키지 포함"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:212
msgid "Also publish to Microsoft Store"
msgstr "Microsoft Store에도 게시"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:220
msgid "Reach an additional 500+ million Windows users"
msgstr "추가로 5억 명 이상의 Windows 사용자에게 도달"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:228
msgid "Need a desktop app?"
msgstr "데스크톱 앱이 필요하신가요?"

#: admin/templates/pages/publishtoappstores.php:231
msgid "Show Desktop Plan"
msgstr "데스크탑 플랜 보기"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:16
msgid "Push Notifications Subscribers"
msgstr "푸시 알림 구독자"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:19
msgid "List of your users who are subscribed for push notifications."
msgstr "푸시 알림을 구독한 사용자 목록입니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:28
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:836
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1058
msgid "Send Push Notification"
msgstr "푸시 알림 보내기"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:38
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:45
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:52
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:59
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:66
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:77
msgid "Total:"
msgstr "총:"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:86
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:89
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:116
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:119
msgid ""
"The general push notifications setting gives you full control over self-"
"hosted notifications service configuration on your server. Here you'll have "
"an ability to adjust some values that can potentially improve notifications "
"performance and avoid your server resource overload."
msgstr ""
"일반 푸시 알림 설정은 서버에서 자체 호스팅 알림 서비스 구성을 완벽하게 제어할 수 있게 해줍니다. 여기서 알림 성능을 개선하고 서버 "
"리소스 과부하를 피할 수 있는 몇 가지 값을 조정할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:128
msgid "Time To Live (TTL)"
msgstr "수명(TTL)"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:135
msgid ""
"Time To Live (TTL, in seconds) is how long a push message is retained by the "
"push service (eg. Mozilla) in case the user's browser is not yet accessible "
"(eg. is not connected). You may want to use a very long time for important "
"notifications. The default TTL is 4 weeks. However, if you send multiple "
"nonessential notifications, set a TTL of 0: the push notification will be "
"delivered only if the user is currently connected. In other cases, you "
"should use a minimum of one day if your users have multiple time zones, and "
"if they don't several hours will suffice."
msgstr ""
"TTL(Time To Live, 초)은 사용자의 브라우저에 아직 접근할 수 없는 경우(예: 연결되지 않음) 푸시 서비스(예: "
"Mozilla)에서 푸시 메시지를 보관하는 기간입니다. 중요한 알림에는 매우 긴 시간을 사용할 수 있습니다. 기본 TTL은 4주입니다. "
"그러나 여러 개의 비필수 알림을 보내는 경우 TTL을 0으로 설정합니다. 푸시 알림은 사용자가 현재 연결되어 있는 경우에만 전달됩니다. "
"다른 경우 사용자의 시간대가 여러 개이면 최소 하루를 사용해야 하며, 그렇지 않으면 몇 시간이면 충분합니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:145
msgid "Batch Size"
msgstr "배치 크기"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:152
msgid ""
"If you send a lot of notifications at a time, you may get memory overflows. "
"In order to fix this, Progressify sends notifications in batches. The "
"default size is 1000. Depending on your server configuration (memory), you "
"may want to decrease this number. Higher values require a longer script "
"execution time."
msgstr ""
"한 번에 많은 알림을 보내면 메모리 오버플로가 발생할 수 있습니다. 이를 해결하기 위해 Progressify는 알림을 일괄적으로 보냅니다."
" 기본 크기는 1000입니다. 서버 구성(메모리)에 따라 이 숫자를 줄일 수 있습니다. 값이 높을수록 스크립트 실행 시간이 길어집니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:182
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:188
msgid ""
"The push notifications prompt is nice simple prompt with your website logo "
"and a message that will ask your users to subscribe push notifications on "
"your website."
msgstr ""
"푸시 알림 프롬프트는 웹사이트 로고와 사용자에게 웹사이트에서 푸시 알림을 구독하도록 요청하는 메시지를 담은 간단한 프롬프트입니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:201
msgid "Prompt Message"
msgstr "프롬프트 메시지"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:208
msgid "Enter the message you want to show your users on push prompt."
msgstr "푸시 메시지에서 사용자에게 표시할 메시지를 입력하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:212
msgid "Enter Message"
msgstr "메시지 입력"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:225
msgid ""
"If enabled, users who are visiting the website for the first time will not "
"get the Prompt."
msgstr "이 기능을 활성화하면, 처음으로 웹사이트를 방문하는 사용자에게는 메시지가 표시되지 않습니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:232
msgid "Show prompt to returning visitors only."
msgstr "다시 방문한 사람에게만 메시지를 표시합니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:247
msgid ""
"Choose how many days to wait to show push notification prompt again if it "
"was dismissed."
msgstr "푸시 알림 메시지를 닫은 경우 다시 표시될 때까지 기다릴 일수를 선택하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:277
msgid "Button"
msgstr "단추"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:283
msgid ""
"The push notifications button is a custom subscription button on your "
"website to increase opt-in rate and allow your users to fully control when "
"they want to subscribe and unsubscribe for your push notifications."
msgstr ""
"푸시 알림 버튼은 귀하의 웹사이트에 맞춤화된 구독 버튼으로, 구독 참여율을 높이고 사용자가 푸시 알림을 구독하고 구독 취소할 시기를 "
"완벽하게 제어할 수 있도록 해줍니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:296
msgid "Button Position"
msgstr "버튼 위치"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:303
msgid "Select position of your push notifications button on your website."
msgstr "귀하의 웹사이트에서 푸시 알림 버튼의 위치를 선택하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:308
msgid "Select Button Position"
msgstr "버튼 위치 선택"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:310
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 아래"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:311
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 아래"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:312
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 위"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:313
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 위"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:320
msgid "Button Behavior"
msgstr "버튼 동작"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:327
msgid ""
"Select behavior of your push notifications button after users subscribe for "
"push notifications."
msgstr "사용자가 푸시 알림을 구독한 후 푸시 알림 버튼의 동작을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:332
msgid "Select Button Behavior"
msgstr "버튼 동작 선택"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:335
msgid ""
"Keep shown after user subscribes for notifications, allowing them to "
"unsubscribe by clicking on the button again."
msgstr "사용자가 알림을 구독한 후에 계속 표시되고, 사용자가 버튼을 다시 클릭하면 구독을 취소할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:336
msgid "Keep Shown After Subscription"
msgstr "구독 후 계속 표시"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:338
msgid ""
"Hide after user subscribes for notifications. Users will still be able to "
"unsubscribe from browser settings."
msgstr "사용자가 알림을 구독한 후 숨깁니다. 사용자는 여전히 브라우저 설정에서 구독을 취소할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:339
msgid "Hide After Subscription"
msgstr "구독 후 숨기기"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:366
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:375
msgid ""
"Automation allows sending predefined push notifications automatically, "
"triggered on certain events like publishing new post to re-engage your users "
"and increase conversion."
msgstr ""
"자동화를 사용하면 새 게시물 게시와 같은 특정 이벤트가 발생할 때 미리 정의된 푸시 알림을 자동으로 전송하여 사용자의 재참여를 유도하고 "
"전환율을 높일 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:391
msgid "New Content"
msgstr "새로운 콘텐츠"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:398
msgid ""
"Sends automatic notification to website users when new content is published. "
"Notification will include content title, text and featured image."
msgstr "새 콘텐츠가 게시되면 웹사이트 사용자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 콘텐츠 제목, 텍스트 및 추천 이미지가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:403
msgid "Sends notification to users when new content is published."
msgstr "새로운 콘텐츠가 게시되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:419
msgid "Post Types"
msgstr "게시물 유형"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:426
msgid "Select supported post types for new content published notification."
msgstr "새로운 콘텐츠 게시 알림을 위해 지원되는 게시물 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:431
msgid "Select Post Types"
msgstr "게시물 유형 선택"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:448
msgid "New Comment"
msgstr "새로운 댓글"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:455
msgid ""
"Sends automatic notification to users when a new comment or reply is posted "
"where they have commented. Note that it will only work if you have enabled "
"native WordPress comments on posts."
msgstr ""
"사용자가 댓글을 단 곳에 새 댓글이나 답글이 게시되면 사용자에게 자동 알림을 보냅니다. 게시물에 네이티브 WordPress 댓글을 "
"활성화한 경우에만 작동합니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:460
msgid ""
"Notifies users of new comments or replies on threads they've participated in."
msgstr "사용자가 참여한 스레드에 대한 새로운 댓글이나 답변을 알려줍니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:482
msgid "Price Drop"
msgstr "가격 하락"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:489
msgid ""
"Sends automatic notification to website users when the product price drops. "
"Notification will include product title and featured image."
msgstr "제품 가격이 떨어지면 웹사이트 사용자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 제품 제목과 추천 이미지가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:494
msgid "Sends notification to users when the product price drops."
msgstr "제품 가격이 떨어지면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:514
msgid "Sale Price"
msgstr "판매 가격"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:521
msgid ""
"Sends automatic notification to website users when the sale price is added "
"to the product. Notification will include product title and featured image."
msgstr "판매 가격이 제품에 추가되면 웹사이트 사용자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 제품 제목과 추천 이미지가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:526
msgid "Sends notification to users when sale price is added to product."
msgstr "판매 가격이 제품에 추가되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:546
msgid "Back In Stock"
msgstr "재입고"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:553
msgid ""
"Sends automatic notification to website users when the product is back in "
"stock. Notification will include product title and featured image."
msgstr "제품이 다시 재고에 들어오면 웹사이트 사용자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 제품 제목과 추천 이미지가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:558
msgid "Sends notification to users when product is back in stock."
msgstr "제품이 재입고되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:578
msgid "Order Status Update"
msgstr "주문 상태 업데이트"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:585
msgid ""
"Sends automatic notification to website users when the order status is "
"updated. Notification will include what status change details."
msgstr "주문 상태가 업데이트되면 웹사이트 사용자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 상태 변경 세부 정보가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:590
msgid "Sends notification to users when the order status is updated."
msgstr "주문 상태가 업데이트되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:608
msgid "New Order"
msgstr "새로운 질서"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:615
msgid ""
"Sends automatic notification to admins when new order is placed. "
"Notification will include order details."
msgstr "새로운 주문이 접수되면 관리자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 주문 세부 정보가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:620
msgid "Sends notification to admins when new order is placed."
msgstr "새로운 주문이 접수되면 관리자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:638
msgid "Low Stock"
msgstr "재고 부족"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:645
msgid ""
"Sends automatic notification to admins when a product is low in stock. "
"Notification will include product details."
msgstr "제품 재고가 부족할 때 관리자에게 자동 알림을 보냅니다. 알림에는 제품 세부 정보가 포함됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:650
msgid "Sends notification to admins when a product is low in stock."
msgstr "제품의 재고가 부족하면 관리자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:670
msgid "Member Mention"
msgstr "회원 언급"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:677
msgid ""
"Sends automatic notification to users when a member mentions someone in an "
"update @username."
msgstr "멤버가 업데이트 @username에서 누군가를 언급하면 해당 사용자에게 자동으로 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:682
msgid "Sends notification to users when they are mentioned by a member."
msgstr "회원이 사용자를 언급하면 해당 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:700
msgid "Member Reply"
msgstr "회원 답변"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:707
msgid ""
"Sends automatic notification to users when a member replies to an update or "
"comment."
msgstr "회원이 업데이트나 댓글에 답변하면 사용자에게 자동으로 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:712
msgid "Sends notification to users when a member replies."
msgstr "회원이 답변하면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:730
msgid "New Message"
msgstr "새로운 메시지"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:737
msgid ""
"Sends automatic notification to users when a new message is received in "
"their DMs."
msgstr "사용자의 DM에 새 메시지가 수신되면 자동으로 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:742
msgid "Sends notification to users when a new message is received."
msgstr "새 메시지가 수신되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:760
msgid "Friend Request"
msgstr "친구 요청"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:767
msgid ""
"Sends automatic notification to users when a new friend request is received."
msgstr "새로운 친구 요청이 접수되면 사용자에게 자동으로 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:772
msgid "Sends notification to users when a new friend request is received."
msgstr "새로운 친구 요청이 접수되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:790
msgid "Friend Accepted"
msgstr "친구 수락됨"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:797
msgid ""
"Sends automatic notification to users when the friend request is accepted."
msgstr "친구 요청이 수락되면 사용자에게 자동으로 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:802
msgid "Sends notification to users when the friend request is accepted."
msgstr "친구 요청이 수락되면 사용자에게 알림을 보냅니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:845
msgid "The push notification will be sent to all of your subscribers."
msgstr "푸시 알림은 모든 구독자에게 전송됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:860
#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:880
msgid "Notification Image"
msgstr "알림 이미지"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:867
msgid "Adds a large image to notification."
msgstr "알림에 큰 이미지를 추가합니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:899
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:907
msgid "Notification Title"
msgstr "알림 제목"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:914
msgid "Enter the title of your notification."
msgstr "알림의 제목을 입력하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:918
msgid "Enter Notification Title"
msgstr "알림 제목을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:922
msgid "Notification Message"
msgstr "알림 메시지"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:929
msgid "Enter the message of your notification."
msgstr "알림 메시지를 입력하세요."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:933
msgid "Enter Notification Message"
msgstr "알림 메시지 입력"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:937
msgid "Notification URL"
msgstr "알림 URL"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:944
msgid ""
"Enter the URL of your notification. Your users will be redirected to this "
"URL after they click on your notification."
msgstr "알림의 URL을 입력하세요. 사용자는 알림을 클릭한 후 이 URL로 리디렉션됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:948
msgid "Enter Notification URL"
msgstr "알림 URL을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:952
msgid "Action Buttons"
msgstr "액션 버튼"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:959
msgid ""
"Adds action buttons to your notification. You can add up to two action "
"buttons per notification. However, not all browsers support action buttons, "
"so they will only be displayed for users with compatible browsers."
msgstr ""
"알림에 액션 버튼을 추가합니다. 알림당 최대 두 개의 액션 버튼을 추가할 수 있습니다. 그러나 모든 브라우저가 액션 버튼을 지원하지는 "
"않으므로 호환되는 브라우저를 사용하는 사용자에게만 표시됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:966
msgid "Enter Action Button Text"
msgstr "버튼 이름 입력"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:969
msgid "Enter Action Button URL"
msgstr "액션 버튼 URL을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:992
msgid "Add Action Button"
msgstr "액션 버튼 추가"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1000
msgid "Vibration"
msgstr "진동"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1007
msgid ""
"Allows notification to vibrate the user's device as soon as it's delivered. "
"This will only work on the mobile and tablet devices as desktop devices do "
"not have vibrations."
msgstr ""
"알림이 전달되는 즉시 사용자의 기기를 진동하도록 허용합니다. 데스크톱 기기에는 진동이 없으므로 모바일 및 태블릿 기기에서만 작동합니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1012
msgid ""
"If enabled, your notification will vibrate the user's device upon delivery."
msgstr "이 기능을 활성화하면, 알림이 전달되면 사용자의 기기에서 진동이 울립니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1026
msgid "Persistent"
msgstr "지속성 있는"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1033
msgid ""
"Your notification will not hide automatically after some time and it will "
"require user interaction to be dismissed."
msgstr "알림은 일정 시간이 지나도 자동으로 숨겨지지 않으며, 알림을 닫으려면 사용자 상호 작용이 필요합니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1038
msgid ""
"If enabled, the notification will remain visible until the user interacts "
"with it."
msgstr "이 기능을 활성화하면 사용자가 알림과 상호 작용할 때까지 알림이 계속 표시됩니다."

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1052
msgid "Preview Notification"
msgstr "미리보기 알림"

#: admin/templates/pages/pushnotifications.php:1056
msgid "Sending..."
msgstr "배상..."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:19
msgid "Navigation Tab Bar"
msgstr "탐색 탭 바"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:28
msgid ""
"Navigation tab bar provides app like experience by adding tabbed navigation "
"menu bar on the bottom of your web app when accessed from mobile devices."
msgstr "탐색 탭 바는 모바일 기기에서 접근할 때 웹 앱 하단에 탭형 탐색 메뉴 바를 추가하여 앱과 같은 경험을 제공합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:48
msgid ""
"Select on what device types navigation tab bar feature should be active and "
"running."
msgstr "어떤 장치 유형에서 탐색 탭 막대 기능을 활성화하고 실행할지 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:69
msgid "Navigation Items"
msgstr "탐색 항목"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:76
msgid ""
"Add items to the navigation tab bar by selecting the icon, label and the "
"page."
msgstr "아이콘, 레이블, 페이지를 선택하여 탐색 탭 막대에 항목을 추가합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:84
msgid "Icon"
msgstr "상"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:90
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:93
msgid "Alarm Clock"
msgstr "자명종"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:96
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:99
msgid "Archive"
msgstr "보관소"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:102
msgid "Award"
msgstr "상"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:105
msgid "Bed"
msgstr "침대"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:108
msgid "Bell"
msgstr "벨"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:111
msgid "Bird"
msgstr "새"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:114
msgid "Bitcoin"
msgstr "비트코인"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:117
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:120
msgid "Bone"
msgstr "뼈"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:123
msgid "Book"
msgstr "책"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:126
msgid "Bookmark"
msgstr "서표"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:129
msgid "Bot"
msgstr "봇"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:132
msgid "Box"
msgstr "상자"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:135
msgid "Briefcase Business"
msgstr "서류 가방 비즈니스"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:138
msgid "Briefcase Medical"
msgstr "서류 가방 의료"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:141
msgid "Broom"
msgstr "비"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:144
msgid "Brush"
msgstr "브러시"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:147
msgid "Burger"
msgstr "버거"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:150
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:153
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:156
msgid "Car"
msgstr "자동차"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:159
msgid "Cat"
msgstr "고양이"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:162
msgid "Chart Line"
msgstr "차트 라인"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:165
msgid "Chart Pie"
msgstr "차트 파이"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:168
msgid "Clock"
msgstr "시계"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:171
msgid "Cloud"
msgstr "구름"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:174
msgid "Coffee"
msgstr "커피"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:177
msgid "Compass"
msgstr "나침반"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:180
msgid "Concierge Bell"
msgstr "컨시어지 벨"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:183
msgid "Cookie"
msgstr "쿠키"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:186
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:189
msgid "Credit Card"
msgstr "신용 카드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:192
msgid "Crown"
msgstr "왕관"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:195
msgid "Database"
msgstr "데이터 베이스"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:198
msgid "Dices"
msgstr "주사위"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:201
msgid "DNA"
msgstr "DNA"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:204
msgid "Dog"
msgstr "개"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:207
msgid "Dollar Sign"
msgstr "달러 기호"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:210
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:213
msgid "Drama"
msgstr "드라마"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:216
msgid "Drill"
msgstr "송곳"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:219
msgid "Euro"
msgstr "유로"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:222
msgid "Eye"
msgstr "눈"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:225
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:228
msgid "File"
msgstr "파일"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:231
msgid "Film"
msgstr "영화"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:234
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:237
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:240
msgid "Flag"
msgstr "깃발"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:243
msgid "Flame"
msgstr "불꽃"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:246
msgid "Flower"
msgstr "꽃"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:249
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:252
msgid "Gallery Horizontal End"
msgstr "갤러리 수평 끝"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:255
msgid "Gamepad"
msgstr "게임패드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:258
msgid "Gauge"
msgstr "계량기"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:261
msgid "Gavel"
msgstr "망치"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:264
msgid "Gem"
msgstr "보석"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:267
msgid "Gift"
msgstr "선물"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:270
msgid "Glasses"
msgstr "안경"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:273
msgid "Globe"
msgstr "지구"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:276
msgid "Graduation Cap"
msgstr "졸업모자"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:279
msgid "Hammer"
msgstr "망치"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:282
msgid "Hand Heart"
msgstr "손 하트"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:285
msgid "Headphones"
msgstr "헤드폰"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:288
msgid "Heart"
msgstr "마음"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:291
msgid "Hourglass"
msgstr "모래시계"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:294
msgid "House"
msgstr "집"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:297
msgid "Image"
msgstr "영상"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:300
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:303
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:306
msgid "Key Round"
msgstr "키 라운드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:309
msgid "Landmark"
msgstr "경계표"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:312
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:315
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:318
msgid "Layout Grid"
msgstr "레이아웃 그리드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:321
msgid "Life Buoy"
msgstr "구명부표"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:324
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:327
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:330
msgid "Lock"
msgstr "잠그다"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:333
msgid "Mail"
msgstr "우편"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:336
msgid "Map Pin"
msgstr "지도 핀"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:339
msgid "Megaphone"
msgstr "메가폰"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:342
msgid "Message Circle"
msgstr "메시지 서클"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:345
msgid "Mic"
msgstr "마이크"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:348
msgid "Monitor Smartphone"
msgstr "스마트폰 모니터링"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:351
msgid "Moon"
msgstr "달"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:354
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:204
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:357
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:205
msgid "Navigation"
msgstr "항해"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:360
msgid "Network"
msgstr "회로망"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:363
msgid "Newspaper"
msgstr "신문"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:366
msgid "Palette"
msgstr "팔레트"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:369
msgid "Paperclip"
msgstr "클립"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:372
msgid "Paw Print"
msgstr "발자국"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:375
msgid "Pencil"
msgstr "연필"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:378
#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1008
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:381
msgid "Phone"
msgstr "핸드폰"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:384
msgid "Pill"
msgstr "알약"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:387
msgid "Pin"
msgstr "핀"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:390
msgid "Pizza"
msgstr "피자"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:393
msgid "Plane"
msgstr "비행기"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:396
msgid "Play"
msgstr "놀다"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:399
msgid "Plus"
msgstr "을 더한"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:402
msgid "Podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:405
msgid "Popcorn"
msgstr "팝콘"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:408
msgid "Printer"
msgstr "인쇄기"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:411
msgid "Puzzle"
msgstr "퍼즐"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:414
msgid "Rocket"
msgstr "로켓"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:417
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:420
msgid "Scale"
msgstr "규모"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:426
msgid "Send"
msgstr "보내다"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:429
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:432
msgid "Share"
msgstr "공유하다"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:435
msgid "Shield"
msgstr "방패"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:438
msgid "Shirt"
msgstr "셔츠"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:441
msgid "Shopping Bag"
msgstr "쇼핑백"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:444
msgid "Shopping Cart"
msgstr "쇼핑 카트"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:447
msgid "Skull"
msgstr "두개골"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:450
msgid "Sofa"
msgstr "소파"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:453
msgid "Sparkles"
msgstr "반짝임"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:456
msgid "Sprout"
msgstr "새싹"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:459
msgid "Star"
msgstr "별"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:462
msgid "Stethoscope"
msgstr "청진기"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:465
msgid "Store"
msgstr "가게"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:468
msgid "Sun"
msgstr "해"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:471
msgid "Tag"
msgstr "꼬리표"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:474
msgid "Target"
msgstr "목표"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:477
msgid "Test Tube Diagonal"
msgstr "시험관 대각선"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:480
msgid "Thumbs Up"
msgstr "엄지척"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:483
msgid "Ticket"
msgstr "표"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:486
msgid "Toilet"
msgstr "화장실"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:489
msgid "Trash"
msgstr "쓰레기"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:492
msgid "Tree Pine"
msgstr "나무 소나무"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:495
msgid "Trending Down"
msgstr "추세 하락"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:498
msgid "Trending Up"
msgstr "트렌드 상승"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:501
msgid "Triangle Alert"
msgstr "삼각형 경보"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:504
msgid "Trophy"
msgstr "트로피"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:507
msgid "Twitch"
msgstr "경련"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:510
msgid "Twitter"
msgstr "지저귀다"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:513
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:516
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:519
msgid "Utensils"
msgstr "주방용품"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:522
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:525
msgid "Volume"
msgstr "용량"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:528
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:531
msgid "Wand Sparkles"
msgstr "완드 스파클스"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:534
msgid "Watch"
msgstr "보다"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:537
msgid "Wifi"
msgstr "와이파이"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:540
msgid "Wine"
msgstr "와인"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:543
msgid "Wrench"
msgstr "렌치"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:546
msgid "Youtube"
msgstr "유튜브"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:549
msgid "Zap"
msgstr "기력"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:553
msgid "Enter Label"
msgstr "라벨 입력"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:557
msgid "Select Page"
msgstr "페이지 선택"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:560
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:271
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:566
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:587
msgid "Add Navigation Item"
msgstr "탐색 항목 추가"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:615
msgid "Scroll Progress Bar"
msgstr "스크롤 진행률 표시줄"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:624
msgid ""
"Scroll Progress Bar feature creates a progress bar on top of the page that "
"indicates the scroll progress percentage of the page."
msgstr "스크롤 진행률 표시줄 기능은 페이지 상단에 스크롤 진행률을 백분율로 나타내는 진행률 표시줄을 만듭니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:644
msgid ""
"Select on what device types scroll progress bar feature should be active and "
"running."
msgstr "스크롤 진행률 막대 기능을 활성화하고 실행할 장치 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:687
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:693
msgid ""
"Dark mode adds a switch to your website, allowing users to toggle to a dark "
"version. It can also auto-enable if the user's device is set to Dark Mode or "
"has a low battery, helping save energy."
msgstr ""
"다크 모드는 웹사이트에 스위치를 추가하여 사용자가 다크 버전으로 전환할 수 있도록 합니다. 또한 사용자의 기기가 다크 모드로 설정되어 "
"있거나 배터리가 부족하면 자동으로 활성화되어 에너지를 절약하는 데 도움이 됩니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:706
msgid "Switch Button Type"
msgstr "스위치 버튼 유형"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:713
msgid "Select type of your dark mode switch button."
msgstr "다크 모드 전환 버튼 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:718
msgid "Select Switch Button Type"
msgstr "스위치 버튼 유형 선택"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:720
msgid "Menu Switch"
msgstr "메뉴 전환"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:721
msgid "Floating Button"
msgstr "플로팅 버튼"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:728
msgid "OS Aware Dark Mode"
msgstr "OS 인식 다크 모드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:735
msgid ""
"OS aware dark mode automatically switches your website to a dark mode if "
"your user's device OS theme preference is set to Dark in display settings."
msgstr ""
"OS 인식 다크 모드는 사용자의 기기 OS 테마 환경 설정이 디스플레이 설정에서 어둡게 설정되어 있는 경우 웹사이트를 자동으로 다크 "
"모드로 전환합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:742
msgid "Auto-enable Dark Mode if the user's device is set to Dark Mode."
msgstr "사용자 기기가 다크 모드로 설정되어 있으면 다크 모드가 자동으로 활성화됩니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:750
msgid "Battery Low Dark Mode"
msgstr "배터리 부족 다크 모드"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:757
msgid ""
"Battery low dark mode automatically switches your website to a dark mode if "
"your user's device battery level is less than 10%, thus saving their battery "
"from draining fast."
msgstr ""
"배터리 부족 다크 모드는 사용자 기기의 배터리 잔량이 10% 미만일 경우 자동으로 웹사이트를 다크 모드로 전환하여 배터리가 빠르게 "
"소모되는 것을 방지합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:764
msgid "Auto-enable Dark Mode if your user's device battery level is low."
msgstr "사용자 기기의 배터리 수준이 낮을 경우 다크 모드가 자동으로 활성화됩니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:779
msgid ""
"Select on what device types dark mode feature should be active and running."
msgstr "다크 모드 기능을 활성화하고 실행할 장치 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:824
msgid "Pull Down Refresh"
msgstr "풀다운 새로고침"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:833
msgid ""
"Pull down refresh touchscreen gesture allows your users to drag the screen "
"and then release it, as a signal to the application to refresh contents of "
"your web app."
msgstr ""
"당겨서 새로 고침 터치스크린 제스처를 사용하면 사용자가 화면을 드래그한 다음 놓아서 웹 앱의 콘텐츠를 새로 고치라는 신호로 사용할 수 "
"있습니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:853
msgid ""
"Select on what device types pull down navigation feature should be active "
"and running."
msgstr "어떤 장치 유형에서 풀다운 탐색 기능을 활성화하고 실행할지 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:894
msgid "Shake Refresh"
msgstr "쉐이크 리프레쉬"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:900
msgid ""
"Shake refresh gesture brings amazing UX experience to your users by simply "
"shaking phone as a signal to your web application to refresh the contents of "
"the screen."
msgstr ""
"흔들어 새로 고침 제스처는 웹 애플리케이션에 화면 내용을 새로 고치라는 신호로 휴대폰을 흔들기만 하면 되므로 사용자에게 놀라운 UX "
"경험을 선사합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:920
msgid ""
"Select on what device types swipe navigation feature should be active and "
"running."
msgstr "어떤 기기 유형에서 스와이프 탐색 기능을 활성화하고 실행할지 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:961
msgid "Page Loader"
msgstr "페이지 로더"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:967
msgid ""
"Page Loader feature gives you ability to show a nice page loader animation "
"between page loadings. Page Loader appears at the start of page load and "
"disappears after it is fully loaded."
msgstr ""
"페이지 로더 기능은 페이지 로딩 사이에 멋진 페이지 로더 애니메이션을 보여줄 수 있는 기능을 제공합니다. 페이지 로더는 페이지 로드 시작 "
"시 나타나고 완전히 로드되면 사라집니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:980
msgid "Page Loader Type"
msgstr "페이지 로더 유형"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:987
msgid "Select the type of page loader you want on your website."
msgstr "귀하의 웹사이트에 원하는 페이지 로더 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:992
msgid "Select Page Loader Type"
msgstr "페이지 로더 유형 선택"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:995
msgid ""
"Your PWA icon (your website logo) bounces in the middle of the screen, "
"providing a simple and recognizable loading animation."
msgstr "PWA 아이콘(웹사이트 로고)은 화면 중앙에서 튀어올라 간단하면서도 인식 가능한 로딩 애니메이션을 제공합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:998
msgid ""
"Shows a skeleton loading screen, providing a placeholder layout that mimics "
"the structure of the content being loaded, enhancing perceived performance."
msgstr "로딩 화면의 뼈대를 보여주고, 로드되는 콘텐츠의 구조를 모방한 플레이스홀더 레이아웃을 제공하여 인지된 성능을 향상시킵니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:999
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1001
msgid ""
"Displays spinning circles as the loading animation, indicating that the page "
"is loading with a familiar, straightforward visual."
msgstr "로딩 애니메이션으로 회전하는 원을 표시하여 페이지가 익숙하고 간단한 시각적 형태로 로딩되고 있음을 나타냅니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1002
msgid "Spinner"
msgstr "스피너"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1004
msgid ""
"Features a flying man icon moving across a yellow background, offering a fun "
"and playful loading experience that entertains users while they wait."
msgstr "노란색 배경에 날아다니는 사람 아이콘이 특징이며, 사용자가 기다리는 동안 즐겁고 유쾌한 로딩 경험을 제공합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1005
msgid "Redirect"
msgstr "리디렉션"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1007
msgid ""
"Displays the loading percentage and a progress bar, giving users a clear and "
"precise indication of the page loading progress."
msgstr "로딩 비율과 진행률 표시줄을 표시하여 사용자에게 페이지 로딩 진행률을 명확하고 정확하게 알려줍니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1010
msgid ""
"Smooth transition with fade in and fade out effects, creating a seamless and "
"visually appealing loading experience."
msgstr "페이드 인, 페이드 아웃 효과를 사용한 매끄러운 전환으로 원활하고 시각적으로 매력적인 로딩 경험을 제공합니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1025
msgid ""
"Select on what device types page loader feature should be active and running."
msgstr "어떤 장치 유형에서 페이지 로더 기능을 활성화하고 실행할지 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1070
msgid "Inactive Blur"
msgstr "비활성 블러"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1076
msgid ""
"Inactive Blur feature blurs the website when it's not focused, so when the "
"user switches to another tab in browser or will minimize your website as a "
"background task your website will be blurred."
msgstr ""
"비활성적인 흐림 기능 사용은 웹사이트에 초점이 맞춰지지 않을 때 웹사이트를 흐리게 처리하므로 사용자가 브라우저에서 다른 탭으로 전환하거나 "
"백그라운드 작업으로 웹사이트를 최소화하면 웹사이트가 흐릿해집니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1096
msgid ""
"Select on what device types inactive blur feature should be active and "
"running."
msgstr "비활성 흐림 기능의 활성화 및 실행을 지정할 장치 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1136
msgid "Toast Messages"
msgstr "토스트 메시지"

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1143
msgid ""
"Toast messages provide simple feedback about an operation in a small popup. "
"It only fills the amount of space required for the message and the current "
"activity remains visible and interactive. Toasts automatically disappear "
"after a timeout."
msgstr ""
"토스트 메시지는 작은 팝업에서 작업에 대한 간단한 피드백을 제공합니다. 메시지에 필요한 공간만 채우고 현재 활동은 계속 표시되고 상호 "
"작용합니다. 토스트는 시간 초과 후 자동으로 사라집니다."

#: admin/templates/pages/uicomponents.php:1163
msgid ""
"Select on what device types toast messages feature should be active and "
"running."
msgstr "토스트 메시지 기능을 활성화하고 실행할 장치 유형을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:20
msgid "App Identity"
msgstr "앱 아이덴티티"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:23
msgid ""
"Define the core identifiers of your app such as the name, short name, icon, "
"description, and categories which represent your app across devices and "
"platforms."
msgstr "앱의 이름, 약어, 아이콘, 설명, 여러 기기와 플랫폼에서 앱을 나타내는 카테고리 등 앱의 핵심 식별자를 정의합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:32
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:52
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:555
msgid "App Icon"
msgstr "앱 아이콘"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:39
msgid ""
"Upload an icon representing your app, used for home screen and app listings. "
"Ideally your web app icon should be the logo of your website."
msgstr "홈 화면과 앱 목록에 사용되는 앱을 나타내는 아이콘을 업로드하세요. 이상적으로는 웹 앱 아이콘이 웹사이트 로고여야 합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:71
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:75
msgid "Minimum 100x100 PNG, JPG, JPEG, or WEBP image."
msgstr "최소 100x100 PNG, JPG, JPEG 또는 WEBP 이미지."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:84
msgid "App Screenshots"
msgstr "앱 스크린샷"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:91
msgid ""
"Upload screenshots of your app to showcase its features and user interface "
"in app stores. By default, we auto-generate one mobile and one desktop "
"version screenshot of your homepage, but you can add up to 5 screenshots of "
"different screens and sizes."
msgstr ""
"앱 스토어에서 앱의 기능과 사용자 인터페이스를 보여주기 위해 앱의 스크린샷을 업로드하세요. 기본적으로 홈페이지의 모바일 버전 스크린샷 "
"하나와 데스크톱 버전 스크린샷 하나를 자동 생성하지만, 다양한 화면과 크기의 스크린샷을 최대 5개까지 추가할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:108
msgid "Drop your screenshots here or"
msgstr "여기에 스크린샷을 놓거나"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:111
msgid "browse"
msgstr "브라우저"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:115
msgid "Select up to 5 screenshots."
msgstr "최대 5개의 스크린샷을 선택하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:124
msgid "App Name"
msgstr "앱 이름"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:131
msgid ""
"Specify the full name of your web application, typically matching your "
"business or service name."
msgstr "웹 애플리케이션의 전체 이름을 지정하세요. 일반적으로 회사나 서비스 이름과 일치합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:135
msgid "Enter App Name"
msgstr "앱 이름을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:141
msgid "Short Name"
msgstr "짧은 이름"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:148
msgid ""
"Provide a brief version (up to 12 characters) of your app’s name for display "
"on home screens and dashboards."
msgstr "홈 화면과 대시보드에 표시할 앱 이름의 간략한 버전(최대 12자)을 제공하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:152
msgid "Enter Short Name"
msgstr "짧은 이름을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:158
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:165
msgid "Enter a concise summary of your app's purpose and main features."
msgstr "앱의 목적과 주요 기능에 대한 간결한 요약을 입력하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:169
msgid "Enter Description"
msgstr "설명을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:175
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:182
msgid ""
"The categories describe the expected application categories to which the web "
"application belongs. It's used as a hint to catalogs or store listing web "
"applications. We recommend not to choose more than 3 categories."
msgstr ""
"카테고리는 웹 애플리케이션이 속하는 예상 애플리케이션 카테고리를 설명합니다. 카탈로그 또는 스토어 목록 웹 애플리케이션에 대한 힌트로 "
"사용됩니다. 3개 이상의 카테고리를 선택하지 않는 것이 좋습니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:187
msgid "Select Categories"
msgstr "카테고리 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:190
msgid "Books"
msgstr "서적"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:191
msgid "Business"
msgstr "사업"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:192
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:193
msgid "Entertainment"
msgstr "오락"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:194
msgid "Finance"
msgstr "금융"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:195
msgid "Fitness"
msgstr "피트니스"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:196
msgid "Food"
msgstr "음식"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:197
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:198
msgid "Government"
msgstr "정부"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:199
msgid "Health"
msgstr "건강"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:200
msgid "Kids"
msgstr "어린이"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:201
msgid "Lifestyle"
msgstr "라이프스타일"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:202
msgid "Magazines"
msgstr "잡지"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:203
msgid "Medical"
msgstr "의료"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:206
msgid "News"
msgstr "소식"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:207
msgid "Personalization"
msgstr "개인화"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:208
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:209
msgid "Politics"
msgstr "정치"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:210
msgid "Productivity"
msgstr "생산력"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:211
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:212
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:213
msgid "Social"
msgstr "소셜\t"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:214
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:215
msgid "Travel"
msgstr "여행"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:216
msgid "Utilities"
msgstr "유틸리티"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:217
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:244
msgid "Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:247
msgid ""
"Customize how your app appears and behaves on user screens, including the "
"startup page, display layout, and screen orientation."
msgstr "시작 페이지, 디스플레이 레이아웃, 화면 방향을 비롯하여 앱이 사용자 화면에 어떻게 표시되고 동작하는지 사용자 정의합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:256
msgid "Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:263
msgid ""
"Set the initial page that loads when your app is launched from the home "
"screen. In normal cases it should be your homepage."
msgstr "홈 화면에서 앱을 시작할 때 로드되는 초기 페이지를 설정합니다. 일반적인 경우 홈페이지여야 합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:268
msgid "Select Start Page"
msgstr "시작 페이지 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:281
msgid "Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:288
msgid ""
"Choose how your app displays. We recommend choosing \"Standalone\", as it "
"provides a native app feeling."
msgstr "앱이 표시되는 방식을 선택하세요. 네이티브 앱 느낌을 제공하므로 \"독립형\"을 선택하는 것이 좋습니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:293
msgid "Select Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:296
msgid "Opens the app in a separate window for a native app experience."
msgstr "기본 앱 환경을 위해 앱을 별도의 창에서 엽니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:297
msgid "Standalone"
msgstr "독립형"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:299
msgid "Expands the app to cover the entire screen, hiding browser UI."
msgstr "브라우저 UI를 숨기고 앱의 전체 화면을 덮도록 확장합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:300
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:302
msgid "Displays the app with minimal browser UI for a cleaner interface."
msgstr "더 깔끔한 인터페이스를 위해 최소한의 브라우저 UI로 앱을 표시합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:303
msgid "Minimal UI"
msgstr "최소한의 UI"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:310
msgid "Orientation"
msgstr "정위"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:317
msgid ""
"Select the preferred screen orientation. We recommend choosing \"Portrait\", "
"as it provides a more native app feeling."
msgstr "선호하는 화면 방향을 선택하세요. \"세로\"를 선택하는 것이 좋습니다. 더 네이티브한 앱 느낌을 제공하기 때문입니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:322
msgid "Select Orientation"
msgstr "방향 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:324
msgid "Allow Both"
msgstr "둘 다 허용"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:325
msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:326
msgid "Landscape"
msgstr "풍경"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:352
msgid "Appearance"
msgstr "모습"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:355
msgid ""
"Adjust the visual elements of your app, including the theme and background "
"colors, to enhance the user interface and align with your branding."
msgstr "테마와 배경색을 비롯한 앱의 시각적 요소를 조정하여 사용자 인터페이스를 개선하고 브랜딩에 맞게 조정하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:364
msgid "iOS Status Bar Style"
msgstr "iOS 상태 표시줄 스타일"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:371
msgid "Specify the style of the status bar for your app on iOS devices."
msgstr "iOS 기기에서 앱의 상태 표시줄 스타일을 지정하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:376
msgid "Select iOS Status Bar Style"
msgstr "iOS 상태 표시줄 스타일 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:378
msgid "White bar with black text"
msgstr "검은색 텍스트가 있는 흰색 막대"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:379
msgid "Black bar with white text"
msgstr "흰색 텍스트가 있는 검은색 막대"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:380
msgid "Transparent bar with white text"
msgstr "흰색 텍스트가 있는 투명 막대"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:387
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:398
msgid "Theme Color"
msgstr "테마 색상"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:394
msgid ""
"Define the primary color theme for the browser's toolbar and app's header. "
"It should be the same as the main color palette of your website."
msgstr "브라우저 툴바와 앱 헤더의 기본 색상 테마를 정의합니다. 웹사이트의 기본 색상 팔레트와 동일해야 합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:404
#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:415
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:411
msgid ""
"Choose a background color that displays during app startup and loading. It "
"should be the same as the background color of your website."
msgstr "앱 시작 및 로딩 중에 표시되는 배경색을 선택하세요. 웹사이트의 배경색과 동일해야 합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:441
msgid "Advanced Features"
msgstr "고급 기능"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:444
msgid ""
"Expand your app’s functionality with advanced features like age ratings, "
"related applications, and customizable shortcuts to various app functions."
msgstr "연령 등급, 관련 애플리케이션, 다양한 앱 기능에 대한 사용자 정의 바로가기 등의 고급 기능으로 앱의 기능을 확장하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:453
msgid "IARC Rating ID"
msgstr "IARC 등급 ID"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:460
msgid ""
"International Age Rating Coalition (IARC) certification number, which helps "
"classify your app’s appropriate age group. Click the info icon for more "
"information."
msgstr ""
"앱의 적절한 연령대를 분류하는 데 도움이 되는 International Age Rating Coalition(IARC) 인증 번호입니다. "
"자세한 내용은 정보 아이콘을 클릭하세요."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:464
msgid "Enter IARC Rating ID"
msgstr "IARC 등급 ID를 입력하세요"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:471
msgid "Related Applications"
msgstr "관련 응용 프로그램"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:478
msgid ""
"Related application option gives you the ability to list your native "
"applications related to your web app, for cross-promotion or additional "
"functionality. So if you will relate your native application to your PWA, "
"the browser will prompt the user with your native app instead of the PWA web "
"app. If you don't have a native application for your web app, you can "
"request them by clicking the \"Publish to App Stores\" button on the header "
"or navigation menu."
msgstr ""
"관련 애플리케이션 옵션을 사용하면 교차 홍보 또는 추가 기능을 위해 웹 앱과 관련된 네이티브 애플리케이션을 나열할 수 있습니다. 따라서 "
"네이티브 애플리케이션을 PWA와 연관시키는 경우 브라우저는 PWA 웹 앱 대신 네이티브 앱을 사용자에게 표시합니다. 웹 앱에 대한 "
"네이티브 애플리케이션이 없는 경우 헤더 또는 탐색 메뉴에서 \"앱 스토어에 게시\" 버튼을 클릭하여 요청할 수 있습니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:483
msgid "Don't have native apps? Get them and %1$spublish to app stores%2$s"
msgstr "네이티브 앱이 없나요? 앱을 받아서 %1$s앱 스토어에 게시%2$s"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:489
msgid "Select Platform"
msgstr "플랫폼 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:494
msgid "iOS"
msgstr "아이폰 OS"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:502
msgid "Enter App ID"
msgstr "앱 ID를 입력하세요"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:525
msgid "Add Related Application"
msgstr "관련 애플리케이션 추가"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:533
msgid "App Shortcuts"
msgstr "앱 바로가기"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:540
msgid ""
"App shortcuts help users quickly start common or recommended tasks within "
"your web app. Easy access to those tasks from anywhere the app icon is "
"displayed will enhance users productivity as well as increase their "
"engagement with the web app. The app shortcuts menu is invoked by right-"
"clicking the app icon in the taskbar (Windows) or dock (macOS) on the user's "
"desktop, or long pressing the app's launcher icon on Android."
msgstr ""
"앱 바로가기는 사용자가 웹 앱 내에서 일반적이거나 권장되는 작업을 빠르게 시작하는 데 도움이 됩니다. 앱 아이콘이 표시된 모든 곳에서 "
"이러한 작업에 쉽게 액세스할 수 있으므로 사용자의 생산성이 향상되고 웹 앱에 대한 참여도가 높아집니다. 앱 바로가기 메뉴는 사용자 "
"데스크톱의 작업 표시줄(Windows) 또는 도크(macOS)에서 앱 아이콘을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하거나 Android에서 앱의 "
"실행기 아이콘을 길게 눌러 호출합니다."

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:559
msgid "Enter Shortcut Name"
msgstr "바로가기 이름을 입력하세요"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:563
msgid "Select Shortcut Page"
msgstr "바로가기 페이지 선택"

#: admin/templates/pages/webappmanifest.php:593
msgid "Add App Shortcut"
msgstr "앱 바로가기 추가"

#: admin/templates/sidebar.php:58
msgid "Help Centre"
msgstr "도움말 센터"

#: admin/templates/sidebar.php:67
msgid "What's New"
msgstr "새로운 소식"

#: admin/templates/sidebar.php:68
msgid "v%s"
msgstr "브%s"

#: admin/templates/sidebar.php:125
msgid "Auto (system default)"
msgstr "자동(시스템 기본값)"

#: admin/templates/sidebar.php:128
msgid "Light"
msgstr "빛"

#: admin/templates/sidebar.php:131
msgid "Dark"
msgstr "어두운"

#: daftplug-progressify.php:35
msgid "Progressify"
msgstr "프로그레시브파이"

#: frontend/partials/offlinefallbackpage.php:11
#: frontend/partials/offlinefallbackpage.php:86
msgid "You're Offline"
msgstr "당신은 오프라인입니다"

#: frontend/partials/offlinefallbackpage.php:88
msgid ""
"It looks like you lost your internet connection. Please check your "
"connection to reconnect."
msgstr "인터넷 연결이 끊어진 것 같습니다. 연결을 확인하여 다시 연결하세요."

#: frontend/partials/offlinefallbackpage.php:98
msgid "Reconnect"
msgstr "다시 연결"

#: includes/modules/dashboard.php:255
msgid "Publish your web app to stores"
msgstr "웹 앱을 스토어에 게시하세요"

#: includes/modules/dashboard.php:265
msgid "Enable secure HTTPS on your server"
msgstr "서버에서 보안 HTTPS를 활성화하세요"

#: includes/modules/dashboard.php:268
msgid ""
"It appears you do not have a secure HTTPS server and PWA requires HTTPS "
"connection to function correctly. Please set up it on your server or contact "
"to your hosting provider to enable it for you."
msgstr ""
"보안 HTTPS 서버가 없는 듯하고 PWA는 제대로 작동하려면 HTTPS 연결이 필요합니다. 서버에서 설정하거나 호스팅 제공자에게 "
"문의하여 활성화해 주세요."

#: includes/modules/dashboard.php:274
msgid "Upload or select your PWA App Icon"
msgstr "PWA 앱 아이콘을 업로드하거나 선택하세요"

#: includes/modules/dashboard.php:284
msgid "Define your PWA web app Name"
msgstr "PWA 웹 앱 이름 정의"

#: includes/modules/dashboard.php:294
msgid "Define your PWA web app Short Name"
msgstr "PWA 웹 앱 약어 정의"

#: includes/modules/dashboard.php:304
msgid "Choose your PWA web app categories"
msgstr "PWA 웹 앱 카테고리를 선택하세요"

#: includes/modules/dashboard.php:313
msgid "Enable PWA Installation Prompts"
msgstr "PWA 설치 프롬프트 활성화"

#: includes/modules/dashboard.php:322
msgid "Enable one of the PWA Installation Overlays"
msgstr "PWA 설치 오버레이 중 하나를 활성화합니다."

#: includes/modules/dashboard.php:331
msgid "Enable Offline Cache for your PWA"
msgstr "PWA에 대한 오프라인 캐시 활성화"

#: includes/modules/dashboard.php:340
msgid "Enable Advanced Web Capabilities for your PWA"
msgstr "PWA에 대한 고급 웹 기능 활성화"

#: includes/modules/dashboard.php:349
msgid "Enable the Background Sync feature"
msgstr "백그라운드 동기화 기능 활성화"

#: includes/modules/dashboard.php:358
msgid "Enable the Periodic Background Sync feature"
msgstr "주기적 백그라운드 동기화 기능 활성화"

#: includes/modules/dashboard.php:367
msgid "Enable Push Notifications Prompt or Button"
msgstr "푸시 알림 프롬프트 또는 버튼 활성화"

#: includes/modules/pushnotifications.php:742
msgid "The notification was sent to %d out of %d recipients, with %d failure."
msgstr "알림이 %d명의 수신자 중 %d명에게 전송되었으나 %d에서 실패했습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:749
#: admin/assets/js/dev/modules/modalPushNotifications.js:49
msgid "Sending failed. There was an error on server."
msgstr "전송 실패. 서버에 오류가 있습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:770
msgid "New %s - %s"
msgstr "새로운 %s - %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:795
msgid "Price Drop - %s"
msgstr "가격 하락 - %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:796
msgid "Price dropped from %s to %s"
msgstr "가격이 %s에서 %s로 떨어졌습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:800
msgid "New Sale Price - %s"
msgstr "새로운 판매 가격 - %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:801
msgid "New Sale Price: %s"
msgstr "새로운 판매 가격: %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:805
msgid "Back In Stock - %s"
msgstr "재입고 - %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:806
msgid "%s is now back in stock"
msgstr "%s가 다시 재고로 들어왔습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:873
msgid "Your Order Status Updated"
msgstr "주문 상태가 업데이트되었습니다"

#: includes/modules/pushnotifications.php:874
msgid ""
"Your order (ID %s) status has updated from %s to %s. Click on this "
"notification to see the order."
msgstr "주문(ID %s) 상태가 %s에서 %s(으)로 업데이트되었습니다. 이 알림을 클릭하여 주문을 확인하세요."

#: includes/modules/pushnotifications.php:923
msgid "New Comment By %s"
msgstr "%s님의 새로운 댓글"

#: includes/modules/pushnotifications.php:961
msgid "New Order #%s"
msgstr "새로운 주문 #%s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:962
msgid "New order from %s for %s%s (%d items)"
msgstr "%s에서 %s%s(%d개 품목)에 대한 새 주문"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1030
msgid "Low Stock Alert: %s"
msgstr "재고 부족 알림: %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1031
msgid "Stock level: %d (Threshold: %d)%s. SKU: %s"
msgstr "재고 수준: %d (임계값: %d)%s. SKU: %s"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1056
msgid "%s has just mentioned you in a %s"
msgstr "%s가 방금 %s에서 당신을 언급했습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:1059
msgid "New mention from %s"
msgstr "%s의 새로운 언급"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1083
msgid "New comment from %s"
msgstr "%s님의 새로운 댓글"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1084
msgid "%s has just commented on your post."
msgstr "%s 님이 방금 귀하의 게시물에 댓글을 남겼습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:1107
msgid "New reply from %s"
msgstr "%s님의 새로운 답변"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1108
msgid "%s has just replied to you."
msgstr "%s 님이 방금 당신에게 답장했습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:1135
msgid "New message from %s"
msgstr "%s 로부터 새 메시지"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1161
msgid "New friend request from %s"
msgstr "%s 님이 새로운 친구 요청을 했습니다"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1162
msgid "%s has just sent you a friend request."
msgstr "%s 님이 방금 당신에게 친구 요청을 보냈습니다."

#: includes/modules/pushnotifications.php:1187
msgid "Friend request accepted"
msgstr "친구요청 수락됨"

#: includes/modules/pushnotifications.php:1188
msgid "%s has just accepted your friend request."
msgstr "%s 님이 방금 친구 요청을 수락했습니다."

#: includes/plugin.php:316
msgid "⚠️ %s requires PHP version at least 8.2 to function properly."
msgstr "⚠️ %s는 제대로 작동하려면 최소 8.2 버전의 PHP가 필요합니다."

#: includes/plugin.php:316 includes/plugin.php:328
msgid "If you have trouble fixing this, please contact us on"
msgstr "이 문제를 해결하는 데 문제가 있으면 저희에게 연락해 주십시오."

#: includes/plugin.php:328
msgid "⚠️ %s features require <i>%s</i> extension to function properly."
msgstr "⚠️ %s 기능이 제대로 작동하려면 <i>%s</i> 확장 프로그램이 필요합니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/modalPushNotifications.js:75
msgid "Notifications are not supported by your browser."
msgstr "귀하의 브라우저에서는 알림이 지원되지 않습니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/modalPushNotifications.js:87
msgid "You need to accept the notifications permission to preview."
msgstr "미리 보려면 알림 권한을 허용해야 합니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/modalPushNotifications.js:91
msgid "Push notifications are blocked by your browser."
msgstr "브라우저가 푸시 알림을 차단했습니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/publishToAppStores.js:58
msgid ""
"Thank you for the payment! We are starting to create apps for you and will "
"send it to you soon."
msgstr "결제해 주셔서 감사합니다! 저희는 여러분을 위한 앱을 만들기 시작해서 곧 보내드리겠습니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/publishToAppStores.js:78
msgid "Payment failed! Please try again or contact us on support@daftplug.com"
msgstr "결제 실패! 다시 시도하거나 support@daftplug.com으로 문의하세요."

#: admin/assets/js/dev/modules/pushSubscribers.js:106
msgid "No Subscribers"
msgstr "구독자 없음"

#: admin/assets/js/dev/modules/pushSubscribers.js:109
msgid "There are no push notification subscribers yet."
msgstr "아직 푸시 알림 구독자가 없습니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/pushSubscribers.js:186
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: admin/assets/js/dev/modules/pushSubscribers.js:235
msgid "Are you sure you want to remove this subscriber?"
msgstr "이 구독자를 제거하시겠습니까?"

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaScoreData.js:130
msgid "No Action Items"
msgstr "작업 항목 없음"

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaScoreData.js:133
msgid "Your PWA seems fully setup and your score is excellent."
msgstr "PWA가 완전히 설정되었으며 점수도 매우 우수합니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaScoreData.js:144
msgid "Action Items"
msgstr "작업 항목"

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaScoreData.js:172
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:317
msgid ""
"Your PWA hasn't been installed yet, and there are no current users. Make "
"sure Installation Prompts are enabled to encourage users to install your web "
"app."
msgstr ""
"아직 PWA가 설치되지 않았고 현재 사용자가 없습니다. 사용자가 웹 앱을 설치하도록 장려하기 위해 설치 프롬프트가 활성화되어 있는지 "
"확인하세요."

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:325
msgid ""
"Your PWA users are evenly distributed across different browsers. While we "
"strive for broad compatibility, Chrome is recommended as the most PWA-"
"friendly."
msgstr ""
"귀하의 PWA 사용자는 다양한 브라우저에 고르게 분포되어 있습니다. 광범위한 호환성을 위해 노력하지만, Chrome이 가장 PWA "
"친화적으로 권장됩니다."

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:328
msgid "All"
msgstr "모두"

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:328
msgid "Most"
msgstr "최대"

#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:353
#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:394
#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:425
#: admin/assets/js/dev/modules/pwaUsersData.js:518
msgid "PWA Installs"
msgstr "PWA 설치"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:479
msgid "Checking installation capabilities..."
msgstr "설치 기능을 확인하는 중..."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:534
msgid "Click to Install"
msgstr "설치를 클릭하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:538
msgid "Tap to Install"
msgstr "설치를 탭하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:693
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:697
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:701
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:705
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:723
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:728
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:733
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:751
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:756
msgid "Tap the Menu Icon"
msgstr "메뉴 아이콘을 탭하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:693
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:697
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:701
msgid ""
"Tap the menu icon (three dots), located at the top-right of your screen."
msgstr "화면 오른쪽 상단에 있는 메뉴 아이콘(세 개의 점)을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:694
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:716
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:720
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:725
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:730
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:735
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:739
msgid "Select \"Add to Home Screen\""
msgstr "\"홈 화면에 추가\"를 선택하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:694
msgid "Tap the \"Add to Home Screen\" option from the menu."
msgstr "메뉴에서 \"홈 화면에 추가\" 옵션을 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:695
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:703
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:717
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:721
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:726
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:731
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:736
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:740
msgid "Confirm by Tapping \"Add\""
msgstr "\"추가\"를 탭하여 확인하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:695
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:703
msgid "Tap the \"Add\" text on the browser installation dialog."
msgstr "브라우저 설치 대화 상자에서 \"추가\" 텍스트를 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:698
msgid "Select \"Install\""
msgstr "\"설치\"를 선택하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:698
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:702
msgid "Tap the \"Install\" option from the menu."
msgstr "메뉴에서 \"설치\" 옵션을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:699
msgid "Confirm by Tapping \"Add to Home Screen\""
msgstr "\"홈 화면에 추가\"를 탭하여 확인하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:699
msgid ""
"Tap the \"Add to Home Screen\" button on the browser installation dialog."
msgstr "브라우저 설치 대화 상자에서 \"홈 화면에 추가\" 버튼을 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:702
msgid "Select \"Home Screen\""
msgstr "\"홈 화면\"을 선택하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:705
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:723
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:733
msgid ""
"Tap the menu icon (three horizontal lines) located at the bottom-right of "
"your screen."
msgstr "화면 오른쪽 하단에 있는 메뉴 아이콘(세 개의 수평선)을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:706
msgid "Select \"Add to Phone\""
msgstr "\"전화에 추가\"를 선택하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:706
msgid "Tap the \"Add to Phone\" option from the menu"
msgstr "메뉴에서 \"휴대전화에 추가\" 옵션을 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:707
msgid "Confirm by Tapping \"Install\""
msgstr "\"설치\"를 탭하여 확인하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:707
msgid "Tap the \"Install\" text on the browser installation dialog."
msgstr "브라우저 설치 대화 상자에서 \"설치\" 텍스트를 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:709
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:742
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:761
msgid "Copy the Page URL"
msgstr "페이지 URL을 복사하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:709
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:742
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:761
msgid "Click the button below to copy the page's URL."
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 페이지의 URL을 복사하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:710
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:762
msgid "Open the Google Chrome Browser"
msgstr "Google Chrome 브라우저를 엽니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:710
msgid "Launch the Google Chrome web browser from your home screen."
msgstr "홈 화면에서 Google Chrome 웹 브라우저를 실행합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:711
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:744
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:763
msgid "Paste and Open the URL"
msgstr "URL 붙여넣기 및 열기"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:711
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:763
msgid ""
"Paste the copied URL into Google Chrome's address bar and open the page."
msgstr "복사한 URL을 Google Chrome 주소창에 붙여넣고 페이지를 엽니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:715
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:719
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:724
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:729
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:734
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:738
msgid "Tap the Share Icon"
msgstr "공유 아이콘을 탭하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:715
msgid "Tap the share icon located at the center-bottom of your screen."
msgstr "화면 중앙 하단에 있는 공유 아이콘을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:716
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:720
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:725
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:730
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:735
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:739
msgid ""
"Tap the \"Add to Home Screen\" option, represented by the plus [+] icon."
msgstr "더하기 [+] 아이콘으로 표시된 \"홈 화면에 추가\" 옵션을 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:717
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:721
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:726
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:731
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:736
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:740
msgid "Tap the \"Add\" button at the top-right corner of your screen."
msgstr "화면 오른쪽 상단에 있는 \"추가\" 버튼을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:719
msgid ""
"Tap the share icon located at the top-right of your browser address bar."
msgstr "브라우저 주소 표시줄의 오른쪽 상단에 있는 공유 아이콘을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:724
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:734
msgid "Tap the share icon in the dialog overlay that the browser opens."
msgstr "브라우저에서 열리는 대화 상자 오버레이에서 공유 아이콘을 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:728
msgid ""
"Tap the menu icon (three dots), located at the bottom-right of your screen."
msgstr "화면 오른쪽 하단에 있는 메뉴 아이콘(세 개의 점)을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:729
msgid ""
"Tap the share icon located at the top of the dialog overlay that browser "
"opens."
msgstr "브라우저에서 열리는 대화 상자 오버레이 상단에 있는 공유 아이콘을 탭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:738
msgid ""
"Tap the share icon located at the right side of the browser's address bar."
msgstr "브라우저 주소창의 오른쪽에 있는 공유 아이콘을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:743
msgid "Open the Safari Browser"
msgstr "Safari 브라우저를 엽니다"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:743
msgid "Launch the Safari web browser from your home screen."
msgstr "홈 화면에서 Safari 웹 브라우저를 실행합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:744
msgid "Paste the copied URL into Safari's address bar and open the page."
msgstr "복사한 URL을 Safari 주소창에 붙여넣고 페이지를 엽니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:747
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:766
msgid "Installation Not Supported"
msgstr "설치가 지원되지 않습니다"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:747
msgid ""
"Your operating system does not support web app installation. Please try "
"accessing the website on an Android or iOS mobile device."
msgstr "귀하의 운영 체제는 웹 앱 설치를 지원하지 않습니다. Android 또는 iOS 모바일 기기에서 웹사이트에 액세스해 보세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:751
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:756
msgid ""
"Tap the menu icon (three dots) in the top-right corner of your browser "
"window."
msgstr "브라우저 창의 오른쪽 상단에 있는 메뉴 아이콘(세 개의 점)을 탭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:752
msgid "Expand \"Cast, save and share\""
msgstr "\"캐스트, 저장 및 공유\" 확장"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:752
msgid ""
"Hover over the \"Cast, Save, and Share\" menu item to expand its options."
msgstr "\"캐스트, 저장, 공유\" 메뉴 항목 위에 마우스를 올려 놓으면 옵션이 확장됩니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:753
msgid "Select \"Install page as app...\""
msgstr "\"앱으로 페이지 설치...\"를 선택하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:753
msgid "Click on \"Install page as app...\" from the menu."
msgstr "메뉴에서 \"앱으로 페이지 설치...\"를 클릭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:754
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:759
msgid "Confirm by Clicking \"Install\""
msgstr "\"설치\"를 클릭하여 확인하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:754
#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:759
msgid "Click the \"Install\" button in the browser's installation dialog."
msgstr "브라우저의 설치 대화 상자에서 \"설치\" 버튼을 클릭하세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:757
msgid "Expand \"Apps\""
msgstr "\"앱\" 확장"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:757
msgid "Hover over the \"Apps\" menu item to expand its options."
msgstr "\"앱\" 메뉴 항목 위에 마우스를 올려 놓으면 옵션이 확장됩니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:758
msgid "Select \"Install this site as app\""
msgstr "\"이 사이트를 앱으로 설치\"를 선택하세요"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:758
msgid "Click on \"Install this site as app\" from the menu."
msgstr "메뉴에서 \"이 사이트를 앱으로 설치\"를 클릭합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:762
msgid "Launch the Google Chrome web browser from your start menu."
msgstr "시작 메뉴에서 Google Chrome 웹 브라우저를 실행합니다."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:766
msgid ""
"Your device does not support web app installation. Please try accessing the "
"website on a mobile or desktop device."
msgstr "귀하의 기기는 웹 앱 설치를 지원하지 않습니다. 모바일 또는 데스크톱 기기에서 웹사이트에 접속해 보세요."

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:983
#: frontend/assets/js/dev/modules/installButton.js:32
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayHeaderBanner.js:62
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayInFeed.js:82
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayNavigationMenu.js:93
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlaySnackbar.js:78
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayWoocommerceCheckout.js:61
msgid "Install Web App"
msgstr "웹 앱 설치"

#: frontend/assets/js/dev/components/installPrompt.js:1003
msgid "Close Dialog"
msgstr "대화 상자 닫기"

#: frontend/assets/js/dev/modules/darkMode.js:385
#: frontend/assets/js/dev/modules/darkMode.js:444
msgid "Toggle dark mode"
msgstr "다크 모드 전환"

#: frontend/assets/js/dev/modules/idleDetection.js:158
msgid "You've been idle for a while."
msgstr "당신은 한동안 아무것도 하지 않았습니다."

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayBlogPopup.js:314
msgid "Read this article in our web app"
msgstr "이 기사를 웹 앱에서 읽어보세요"

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayBlogPopup.js:323
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayBlogPopup.js:332
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayHeaderBanner.js:211
msgid "Get our web app. It won't take up space on your device."
msgstr "웹 앱을 받으세요. 기기 공간을 차지하지 않습니다."

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayHeaderBanner.js:216
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayInFeed.js:176
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayNavigationMenu.js:187
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlaySnackbar.js:176
#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayWoocommerceCheckout.js:156
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치하기"

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayInFeed.js:172
msgid "Keep reading, even when you're on the train!"
msgstr "기차를 타고 있을 때도 계속 읽어보세요!"

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayNavigationMenu.js:183
msgid "Find what you need faster by installing our web app!"
msgstr "웹 앱을 설치하여 원하는 정보를 더 빠르게 찾아보세요!"

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlaySnackbar.js:173
msgid "Installing uses no storage and offers a quick way back to our web app."
msgstr "설치 시 저장공간을 사용하지 않으며 웹 앱으로 빠르게 돌아갈 수 있습니다."

#: frontend/assets/js/dev/modules/installOverlayWoocommerceCheckout.js:152
msgid ""
"Keep track of your orders. Our web app is fast, small and works offline."
msgstr "주문을 추적하세요. 저희 웹 앱은 빠르고 작으며 오프라인에서도 작동합니다."

#: frontend/assets/js/dev/modules/offlineForms.js:466
msgid "No Internet Connection"
msgstr "인터넷 연결 없음"

#: frontend/assets/js/dev/modules/offlineForms.js:470
msgid ""
"You’re currently offline. Your form submission data will be saved and be "
"automatically processed in the background when you’re back online within 24 "
"hours. Would you like to proceed?"
msgstr ""
"현재 오프라인 상태입니다. 양식 제출 데이터는 저장되고 24시간 이내에 다시 온라인 상태가 되면 백그라운드에서 자동으로 처리됩니다. "
"계속하시겠습니까?"

#: frontend/assets/js/dev/modules/offlineNotification.js:37
#: frontend/assets/js/dev/modules/offlineNotification.js:169
msgid "Connection lost. Attempting to reconnect..."
msgstr "연결이 끊어졌습니다. 다시 연결하려고 시도 중입니다..."

#: frontend/assets/js/dev/modules/offlineNotification.js:58
msgid "Successfully reconnected to the internet!"
msgstr "인터넷에 성공적으로 다시 연결되었습니다!"

#: frontend/assets/js/dev/modules/pullDownRefresh.js:102
msgid "Release to refresh"
msgstr "새로 고침하려면 놓으세요"

#: frontend/assets/js/dev/modules/pullDownRefresh.js:104
#: frontend/assets/js/dev/modules/pullDownRefresh.js:234
msgid "Pull down to refresh"
msgstr "아래로 당겨서 새로 고침"

#: frontend/assets/js/dev/modules/pullDownRefresh.js:124
msgid "Refreshing..."
msgstr "상쾌한..."

#: frontend/assets/js/dev/modules/pushNotificationsButton.js:179
msgid "Enable / Disable Push Notifications"
msgstr "푸시 알림 활성화/비활성화"

#: frontend/assets/js/dev/modules/pushNotificationsPrompt.js:84
msgid ""
"We would like to show you notifications for the latest news and updates."
msgstr "최신 뉴스와 업데이트에 대한 알림을 제공해 드리고자 합니다."

#: frontend/assets/js/dev/modules/pushNotificationsPrompt.js:221
msgid "Dismiss"
msgstr "해고하다"

#: frontend/assets/js/dev/modules/pushNotificationsPrompt.js:224
msgid "Allow Notifications"
msgstr "알림 허용"

#: frontend/assets/js/dev/modules/shakeRefresh.js:157
msgid "Shake detected! Refreshing the page..."
msgstr "흔들림 감지! 페이지 새로 고침 중..."

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:104
msgid "Homepage Opened"
msgstr "홈페이지 오픈"

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:107
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:110
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:113
msgid "Article Opened"
msgstr "기사 열림"

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:116
msgid "Shop Opened"
msgstr "매장 오픈"

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:119
msgid "Product Opened"
msgstr "제품 개봉"

#: frontend/assets/js/dev/modules/toastMessages.js:122
msgid "Page Opened"
msgstr "페이지가 열렸습니다"
